【愛情/少甜】噓！當那惡鬼破膛而出

人一生總會有那麼幾個瞬間，或喜或悲，是怎樣也不能忘記的。
而他又怎麼能忘得掉。

三生石上記載的，不過只是三生。
而他足足錯過了七世輪迴。

就只為，今生與她相見。

～～～～～～
唔好俾個名嚇親，其實係一個溫馨嘅前世今生愛情故事嚟
今次唔會寫太長，大約有50章左右

前世連結喺度，有甜慎入

男女主前世故事 【好長篇/重生/多甜】愛讓他的心裏住了隻惡鬼

哥哥前世嘅故事 【短篇/溫馨愛情/少少甜】 你記得也好，最好你忘掉。

1. 慕凡

佛說：我因無愛而成佛，你貪戀凡塵如何成佛？
我懺悔。
佛說：懺悔無用。你有未了的前緣，去吧，去續你的姻緣。

——

雖然僻處一隅，但青瓦白磯，流水潺潺的別院，洋溢著一股古風襌意，讓人心靜如水。

但如此景致在前，倒也要心靜才能細嘗。

男人拿著手帕擦著額上不停冒起的熱汗，但怎麼擦也擦不走滿面油光。

他身旁頂著圓滾滾肚子的男人就顯得淡定一些，只是一味喝著茶。
一杯接一杯的，溫熱的茶湯在石桌上暈開了一灘又一灘。

兩人你眼看我的，像一場角力，誰也不願意做先開口的那一個。
誰也等著對方耐不住敗下陣來。

「唐先生，這事...這事你真的要替我們討個公道啊！」結果，率先忍不住的是滿面油光的男人。

「對啊！大家明明談好了大米一起賣30瑪朗一公斤。老趙那傢伙打著清貨旗號一公斤才10瑪朗，這不是明著想陰乾我們嗎！」肚滿腸肥的男人見狀隨即打蛇隨棍上，指手劃腳激動得口沬橫飛的。

「不就是！他明著是以本傷人！」油光男人立即和應起來，不忘朝身旁的男人使了個眼色。

對面那位一直不發一言的唐先生只是看著指間拑著的雪茄。
看著那被一圈套著一圈已燒至燻黑的煙芯，看得專注，又看得出神。

指尖一轉，還剩下大半的煙身被隨意的按了在白瓷煙灰缸裏。

「唐先生，你看這事...」這樣的一個動作，捏住了男人剛要說出口的話。

捲煙他吸過不少。
但嗅著這獨特的焦香，他手上那根應該是那個捲雪茄很有名的小國出產。

滅世一役以後，連串地殼運動後衍生，海嘯、傳染病、暴力衝突等大量問題，直接的，間接的令人口銳減，經濟科技等發展停滯不前。

那個小國都沉了，技術都失傳了，要再製造出這樣優質的雪茄簡直是天方夜譚。

所以，這僅存下來數量稀少的雪茄可是價比黃金的。

但他這樣...

「話要說清楚點，自由市場沒甚麼談不談好的。」唐驍看了眼熄滅了的煙身便不帶婉惜的收回了目光。

雪茄，講求細意品嚐。
對面這兩位，太吵人了。

新世紀375年﹐天佑吾皇。
男人一抬眸目光便落在圍牆外高聳的巨型展示牌，眸底閃過一絲輕蔑。

新世紀。
375年。
原來，都已經過了這麼久。
原來，他都已經等了這麼久。

但他總有種感覺，總有種在這一世他們能相見的感覺。

因為，這一世，那個男人也在。

「對對對！是我嘴快說錯了。」男人急忙擦著滿額的油光，連聲賠個不是。
要知道這位唐先生可是他們得罪不起的。

這樣的年紀不到股票市場闖蕩，反過來投資種植大米小麥這些古老玩意。
還建立起自己的物流網絡，他們的貨要運出H國往其他兩國銷售也得看他臉色做人。

最重要的是，眼前這個人深得那位侯先生的寵信，如皇室的關係

但他們可是費了不少功夫才能和這位見一面，他可不甘心就這樣兩手空空的回去。

「那我們生意跌了這麼多...」男人摸了摸下巴，還是忍不住再試探一番。

「唐先生，時間差不多了。」一直在旁守候的保鏢走上前，微微欠身做了個請的手勢。

「這事容後再談吧。」男人伸手理了下西裝袖口微垂的金屬鈕扣，薄唇微掦便承載起如三月春風般的溫暖。

比起那些虛無縹緲的數字，他還是對他的滿天神佛，怪力亂神更感興趣。

「孫大仙古祠的修復工作得以順利完成，也有賴各界善心人士的支持。現在有請唐先生為我們致......」觀眾起立的聲響加上震耳欲聾的鼓掌聲都快要蓋過了台上司儀的聲音。

男人不緊不慢的走到台上，一身剪裁得宜的西裝把頎長挺拔的身段烘托得更氣度不凡。

司儀旁穿著一身袈裟的住持朝他頜首致謝。
唐驍雙手合十致意，長指恰好踫上同樣筆挺的鼻尖。

他信佛。
也信上帝。
凡是能說出他想聽的，他也相信。

當等待是特別的，特別的漫長時，你就會相信神的存在。

絕望時，那是給予的磨練，是因果的孽報。
歡喜時，就是上帝的恩賜，是修成的正果。

唯有這樣才能安慰自己。
等待是有意義的。
繼續等下去，就會到盡頭的那一天。

陽光打落在男人身上就好像那被潑在宣紙上的灑金般，錦上添花。
聖光繾綣，而這男人一舉手一投足也散發著一股脫俗的仙風道骨。

長指才剛繞上咪高峰，台上的男人還未說話。
時光卻瞬間許付了沉默。

人一生總會有那麼幾個瞬間，或喜或悲，是怎樣也不能忘記的。
而他又怎麼能忘得掉。

三生石上記載的，不過只是三生。
而他足足錯過了七世輪迴。

就只為，今生與她相見。

「對...對不起...是打擾到你們了嗎？」站在觀眾席後的女孩聲音結巴巴的，那雙一眨一眨的眼睛無辜得很。

——
下章：2. 花與那女孩

2.花與那女孩

勿忘我：我會再次歸來，給你幸福。

——

新世紀375年﹐天佑吾皇。
沈落看了眼佇立在花甫上的巨型展示牌，啫了啫嘴便推開了車門下車。

「為甚麼要來這裏？」沈落低頭看著白色波鞋的鞋尖，聲音悶悶的。

她還滿心歡喜的以為他是帶她出來玩。
沈朝夕怎麼會帶她來祠廟這種地方？

她來H國三天了！
也就只外出過兩次。
第一次還要是從機場回家的。

「不高興嗎～那打聲招呼便回去吧～」男人手撐在車門掦著一雙勾人的鳳眸，卻掦不開那始終懶洋洋的聲線。

「沈朝夕！」女孩啫著嘴抬頭，一雙眼睛都瞪得快要掉下來了。

要不是一時把持不住被他誘騙說H國有多好玩，她也不會跟著他來這裏。

怎料，男人的話都是信不過的。
長得好看的男人更是。
她都悶得快發瘋了！

滅世一役以後，地球上的土地被分裂併攏成三片大陸。
三片大陸之中，就唯有H國這裏棄新復舊地重回了君主制。

原本她是抱著看看這個重回了君主制的國家到底有甚麼特別。
結果，他一句說甚麼在H國人生路不熟，一個女孩子不要亂走。
然後，便名正言順的把她留在家裏！

這個討厭的男人根本就不打算帶她出來玩，還騙她說甚麼H國很好玩。
真討厭！

「叫哥哥～」沈朝夕走過去伸手捏了下女孩氣得鼓鼓的小臉。

沈落哼了聲，索性抱著手轉過臉不去看他。

他才比她大兩年，她才不要叫他哥哥。
而且，他那裏有當人家哥哥的樣子？

「知道嗎？H國這麼大，但教堂和寺廟的數量也不超過雙位數。」男人不以為然的笑了笑，向來散漫的聲音也難得認真的向她介紹起來。

他都知道這幾天肯定把她悶壞了。
所以今天才特地帶她出來走走。

看到那雙蠢蠢的耳朵瞬間挺了起來，他便知道魚兒要上釣了。
這個小傻瓜，還真是半點心事也藏不住。

「人迷失，所以需要信仰。」他舔了舔唇，慢悠悠的聲音自菲薄的唇溢出。

這是最好的時代，也是最壞的時代；
這是智慧的時代，也是愚蠢的時代；
這是信仰的時代，也是疑慮的時代。

這番出自於千百年前一位作家筆下的話，卻成為了這個時代最精準的註腳。

375年前，地球發生了連串堪比滅世的地殼運動。
加上海嘯、傳染病、暴力衝突等衍生問題，直接的，間接的令人口銳減，經濟科技等發展停滯不前。

有古籍記載，滅世以後人類惶恐渡日。
經濟停擺秩序失衡，文明岌岌可危。

滅世不過只是一役，但帶來的創傷後患卻一直延伸至三百多年以後的今天。

文明重回正軌，經濟再度起飛。
紙醉金迷的空虛過後，人民期待起心靈的寄托，期待有人帶領他們走出迷惘。

「那為甚麼就只有幾間？」女孩有些不明所以，忍不住轉過身看著他。

既然是這樣，那應該會有很多教堂祠廟才對吧？
這些數量稀少的祠廟應該都被民眾擠得水洩不通了，怎麼這裏卻不像她想像中的熱鬧擠擁？

女孩看著廟內稀落的信眾，心裏的疑問就更大了。

「真蠢～」沈朝夕薄唇微掦，便拉著女孩往祠裏走。

聽了這麼久也沒有答案，又平白被人取笑，被人拉著走的沈落更不高興了。

這個沈朝夕真的很討厭！
她才不要再和他說話！

白色的波鞋更是洩憤般用力踏在地上，踏得㗳㗳作響。

「嗯～勿忘我？」女孩的目光不經意的落在不遠處公告欄上。

木製公告欄上鑲著黃銅色的國徽，但真正抓住她目光的卻是上面那串熟悉的小花。

勿忘我這種小花的形狀，其實不算太特別。
紫藍色的小花，細細的五塊花瓣，平常人不太容易認得出來。
她能認出也是因為家裏的花園種滿了勿忘我。

而且，那全都是她種的。

她從很小的時候便開始做著一個很奇怪的夢。

夢裏有一個男人，但她每次也看不清他的樣子，高大的身影就像被化開了般朦朧。

有時他身後會有座白色的房子，有時又會有著開滿園的紫藍色小花。
有時他身後會是個湛藍的深邃的冰湖，有時又會是讓人臉紅耳赤的一室生春。

他有時會和她說話，有時就只是安靜的站在那裏。
但更多更多的時候，他只會看著她，然後淡淡的叫著一個名字。

一個不屬於她的名字。
彭慧。

「聽聞那位高高在上的王喜歡便拿了來當國徽，也就只有他才能種。」沈朝夕看了眼黃銅色的國徽，張掦的鳳眸微斂，但譏諷的神色卻不言而喻。

換是他有著這樣的權力，他寧願藏在幕後運籌帷幄，縱觀全局。
在這樣的時世下稱王，太不智了。
也太有野心了。

世上有那麼多路，他才不會平白無故挑一條難的來走。

「我不喜歡這個國家，但我喜歡這個國家的花。」女孩的聲音悶悶的。

勿忘我。
平凡的小花卻有著最溫暖人心的花語。

我會再次歸來，給你幸福。

沈落看著那幾朵銅製的小花，秀眉輕蹙﹐看得眼睛也連帶瞇了起來。
她覺得，心裏好像有股很奇怪的感覺。

有股好像被牽引住的感覺。

她看著那幾朵盛開的小花，那幾朵愈來愈近的小花。

她好像聽到了甚麼。
一把沒有半點起伏的聲音。
一把波瀾不驚的聲音。

你喜歡...

喜歡甚麼花？

甚麼？
沈落如夢初醒的回過神來，卻發覺自己不知何時竟越過那木製的公告欄，走到了一排排坐滿人的長椅後方。

而她這個不速之客，此刻卻好像搶過了台上嘉賓的風頭，惹來了全場回頭注目。

「對...對不起...是打擾到你們了嗎？」站在觀眾席後的女孩聲音結巴巴的，那雙一眨一眨的眼睛無辜得很。

--------------
下章：3. Can't Take My Eyes off You

留名 養肥左考試後睇

啱㗎喇
本文慢熱
樓主仲慢

咁快做乜？又唔係連載有錢收

利申 對上個故結局既印象係彭慧個女跌落樓比人接住

原來係舊讀者

電梯啫 唔係好高咋

3. Can’t take my eye off you

看著他，心竟會變得很暖，很安穩。
————————————

門被人從內拉開，唐驍剛巧對上一雙流轉的眼睛，呼吸不禁凝滯了幾秒。

這樣的一雙眼睛，明眸流盼。
此刻有點呆，但一眨一眨的看著他顯得無辜得很。

眼裏還水汪汪的，真的很可愛。

「你怎麼～會在這裏？」沈落腳下還踏著軟綿綿的睡拖，一雙眼睛睡眼惺忪的，就連聲音也提不起來。

他怎麼會來了？
還要是這麼早的時候。

都不讓人睡覺的。
沈落心裏是有點不高興的，但看著眼前愈也澄明的輪廓，心裏的惱意不知不覺間早已煙消雲散。

這個男人也算長得挺好看的。
嗯～又好像真的不只是挺好看而已。

氣宇軒昂，眉宇間有著一股懾人的氣勢。
但又不像沈朝夕那雙鳳眸般放肆張掦。

他的眼睛就好像在柔光下的一片汪洋，水光粼粼，卻又溫柔得不可思議。

看著他，心竟會變得很暖，很安穩。

「是我讓他來的～」懶洋洋的聲音突然從身後落下，把女孩飄得有些遠的思緒一下拉了回來。

沈落覺得臉上熱熱的，耳根也是，小腦袋立刻垂得低低的。

她剛才在做甚麼？
看男人看成她這樣呆，還真是有夠丟臉的。

平白無故，他怎麼要讓他來家裏？

一會沈朝夕那壞人肯定會笑話她。

啊！她都不想見人了！

「進來吧～」沈朝夕手撐著木門，看著把頭垂得低低的女孩，玩味的扯了下薄唇。

沈朝夕的書房不大，淺灰色的主調不流於沉悶，墻上深淺交錯的棱角反倒帶著幾分叛逆的輕挑。

不算寬大的書桌上擺放了不少文件，粗略一看也不難發現上面印著的是形形色色的各國語言，地方方言。

沈朝夕隨手把文件推到一旁，便沒⻣頭似的攤在柔軟的大班椅上。
淺灰色的絲質襯衫只鬆垮垮的扣了幾顆鈕扣，露出了性感精緻的鎖骨。

唐驍坐上他對面木椅，堅硬的椅背咯得他有點不舒服。

他不以為然的坐直身體，俯身十指交握桌面上。
目光觸及桌上的撞珠擺設時，不禁會心微笑。

「我喜歡沈落。」平舖直敘的五個字，開門見山，簡單直接得很。

那雙懶倦的狹長鳳眸緩緩掦了起來，抬眸的那一瞬，艷麗至極。

他覺得唐驍這人，有點意思。

老實說，他並不討厭這個莫名其妙的男人。
更好像，好像對他有著莫名的好感。

這件事，也太詭異了。
要知道，能讓他看順眼的人，目前他遇到的還真是不多。

「但你太老了～」落下的聲音拉得很輕很長﹐漫不經心以外又似是有著幾分婉惜。

那個小傻瓜才十七歲。
這個男人今年已是而立之年。

老牛吃嫩草。
男人嘛，也都是一個德性。

聞聲，唐驍不禁額角一抽，心底卻有著惆惕。

上輩子，她早到了，也早退了。
這輩子，她卻姍姍來遲。

他都差點以為，這一世，他們怕是要錯過了。

「這一點我無能為力，但我會好好的保護她，照顧她，愛她。」男人落下的聲音很緩慢，緩慢而摯誠。

手心有些濕意，後背也是。
唐驍覺得有點緊張，又好像有點好笑。

他忽然想起上輩子，他也是這樣說服他，讓他不反對他在成為他姐夫的路上努力。

是的。
也就只是不反對而已。

上輩子，他們是姐弟，名義上的姐弟。
而他深愛著他的姐姐。

那個袐密就只有他和他知道。

大班椅上的男人沒有回應，他只是屈指擱在唇瓣。
張掦的鳳眸斂了下來，沒有人知道他在想著甚麼。

他起初也有懷疑過這個男人是別有所圖的。

世上沒有無緣無故的憎恨。
更沒有無緣無故的深愛。

他倒不認為那個笨蛋有傾城之色能一眼便把這男人迷倒。
這事半點也不合情理。

也太...太好笑了吧。
這樣想著，他也不禁扯了扯薄唇。

他在沈落那裏撈不到甚麼好處。
在他背後的沈家也是。

沈家那家人在A國那裏都鬥得快上檯面了。
他和沈落只是旁系血親，又勢孤力弱，沒多大勝算。
他更沒有那個興致去爭。

那個家，金玉其外，敗絮其中。

他唯一擔心的是，那班人被逼急了會跳墻。
所以，他才帶著沈落來H國。

「我不反對～」男人上掦的薄唇卻似笑非笑。

在H國裏，能動得了唐驍的人不多。

他對沈落，的確是有點古怪。
但比起那點古怪的感覺，他更願意去放手一搏。

為沈落，為他多買一重保險。

「但記住眼看手勿動。」他掦眸看著對面的男人，幽幽的聲音卻暗含警告。
他只是讓他照顧她，可沒有說可以讓他吃掉她。

那個小傻瓜還小，還蠢蠢呆呆的。
而唐驍沒有家族背景也能爬上這位置，又怎會是用一個老奸巨滑就可以形容。

其實他都有點擔心，這樣做是不是在送羊入虎口。

「我會等。」唐驍看著他，嘴角始終掦著好看的弧度。

「等她長大。」他的聲音很溫柔，卻也很堅定。

他會等，等她長到可食用的那一天。

乞嚏！
坐在廳裏正在玩遊戲機的沈落不禁打了個噴嚏，放下手裏的遙控雙手擦著手臂剛冒起的雞皮疙瘩。

明明都關上了窗，怎麼還會有涼風吹過來？
她在心裏嘀咕著。

-------------
下章：4. 假如愛有天意 （上）

4. 假如愛有天意 （上）

這個女孩，是他的在劫難逃。
————————————————

沈落看了看掛鐘便重新趴了回窗邊，重重的又呼了口氣。

她現在的心情很復雜。

有點緊張，又有點期待。
有點興奮，但又有點不高興。

自從那天唐驍來過她家裏後，她便覺得自己好像被沈朝夕賣掉了。

他說他很忙不能帶她到處走。
但又擔心她在家會悶出病來。

所以，從今天開始，唐驍會帶她出去玩。

有人帶她出去玩，她當然舉腳贊成。
但那個人是對她有點古怪的唐驍。
又是，她對他有點古怪的唐驍。

而且，他這番話就在他和唐驍密談以後。

她難免有點不太舒服的感覺。
有種她好像被人賣掉的感覺。

她也有跟沈朝夕提過。
只是那討人厭的傢伙竟摸著她的頭，柔聲細語的安慰她。

傻瓜～你當然可以不去。
不出去就乖乖留在家裏。

真討厭！
沈落手撐著頭，不滿的在啫著小嘴。

嗶一聲，短促響亮卻不尖銳刺耳。

自從得知今天要和唐驍出來後，她這段時間閒來無事也想像過不少和他獨處的場景。

她想過，唐驍年紀比她大足足一輪。
他們會不會沒有話題，一整天下來也是冷埸。

所以，她昨晚特地把笑話大全看了兩遍。

為甚麼看第兩遍？
因為看第一遍的時候只顧著笑，忘了記下來。

到看第二遍的時候，她都忘了笑話的內容了。
結果，她只顧著笑，又忘了記下來。

要再看第三遍，也就太累了。

她也有想過，唐驍會不會借機對她毛手毛腳。
畢竟，他對自己莫明的關注好像來得有點古怪。

所以，她臨出門前在廚房拿了把小刀放進背包裏。

只是，她怎樣也沒想過。
她怎樣也想不到會是這樣的境況。

沈落坐在副駕駛座，目光沒有半點偏差的落在前方的車窗。
薄薄的瀏海下已經冒起了綿密的細汗，白皙的臉頰此刻有些泛紅。

「唐驍～」在第42輛車超越他們的時候，沈落終於忍不住開了口。

男人本來正在十指緊握著方向盤，目光專注的察看著路面的狀況。
要知道，他現在載著的是他最珍愛的女孩，是他好不容易才盼到她回來的瑰寶。

他當然要很小心，要非常非常的小心。

百年的等待，她終於回來了。
而她此刻就坐在自己的身旁，他們之間的距離還不到三十厘米。
他的每一口呼吸也夾雜著女孩身上甜甜的香氣。

他覺得他的心都興奮得快要跳出來了。
而下一秒，他的心還真的是跳了出來。

軟軟的聲音一叫便勾走了他的魂魄，帶走了他的所有意識。

所以，他把腳踏當成了油門。
然後，用力一踩。

女孩被強大的反作用力拋向前，再被安全度十足的安全帶重重的拉回座位上。

沈落覺得五臟六腑剛才也好像跟著她跳了出來，再跌落了回去。
現在她身上沒有一個地方是不疼的。

都疼得她想哭了。

女孩疼得眉頭也皺了起來，眼眶裏還積蓄著水光，看得唐驍的心也跟著一抽一抽的疼。

「你那裏疼著？那裏受傷了！」他俯身伸手解開弄疼她的安全帶，手捧著女孩軟軟的小臉在仔細察看。

然後是垂落在旁的小手，還有短褲下白晳均稱的一雙腿。

「有沒有那裏受了傷？」唐驍急得向來柔和的聲音也變了，看著她的眸裏急得紅了起來。

女孩垂眸搖搖頭，小臉卻比之前還要潮紅。

要不是看著他這副比她還要急，還要疼的樣子。
她都以為他剛才是借機吃她豆腐的。

唐驍看到女孩終於有點反應，那顆懸得高高的心一下子放下了不少。

這個小女孩以前也是嬌嬌弱弱的，有次扭到了腳踝還哭上了大半天。
他還記得，那時看著那雙紅得像兔子的眼睛，他的心跳得有多快。

應該，應該比剛才還要快。

她的臉頰軟軟的。
那雙小手也是。

應該說，這個女孩全身上下也是軟軟的。

沈落抬頭便陷進一片汪洋。
她此刻才意識到，原來他們的距離很近，近得都有點曖味了。

男人身上的氣味很好聞。
不像運動堂後那些男孩噁心的汗騷味。
也不像沈朝夕身上那些花枝招展的香水。

而是，有陣淡淡的，暖陽過後的氣味。
就好像，被子被太陽曬過以後那種乾淨純粹的氣味。

那筆挺的鼻尖再差幾厘米便會踫上她的臉。
那噴灑在臉頰上的氣息愈發的熾熱，愈發的...

熟悉。

沈落覺得腦裏突然閃過一些畫面，好像被按了快格的電影般，就只有模糊的剪影。

突然，窗外傳來兩下輕㪣，拉回了沈落的思緒，打破了沉寂的尷尬。

「我已經很久沒有自己駕車了。」唐驍退回了座位，朝窗外神色擔憂的保鏢扯開了抺淡淡的微笑。

「那為甚麼不讓司機來駕？」沈落怔怔的看著他，軟軟的聲音有點疑惑。

難怪他的車速那麼慢。
慢得都被42輛車爬過了。

「聽別人說，第一次約會總得找些甚麼來讓女孩子崇拜一下，更要留下些難忘的...」回憶。

男人的聲音愈來愈小，臉上還泛起了可疑的紅暈。

沈落看著目光閃爍，好像有點腼腆的男人，嘴角再也敵不過上揚的引力，噗一聲的笑了出來。

她怎麼覺得，這個老男人好像有點可愛。

lm

謝謝

忍唔住想出多少少
～～～～～～～～～～～～～～～～～～

H國南部現時正值初夏，天氣不冷不熱的，最適合莫過於到遊樂場瘋狂一下。

女孩接過幾乎比她還要高的粉紅色長耳兔公仔，一雙眼睛看得也快瞪直了。

「唐驍～」她抱著公仔左摸摸，右摸摸高興了好一會，還是忍不住開口問。

「你說～你是不是收買了老閣？」不然，他剛才怎麼會的例無虛發般，那些氣球一個接一個的全也被他打掉了。

女孩抱著比她還要高的毛公仔，這樣的對比下顯得她特別的嬌小。
還特別的可愛。

唐驍忍不住捏了下她軟軟的臉頰，心裏不禁為那軟軟的美好觸感讚嘆了下。

柔軟的好像不只剛才指尖的觸感。
還有，胸腔下那顆不安分的心臟。

沈落覺得臉上有點熱。
特別是，對上那雙溫柔得都能滴出水來的眼睛時，臉好像快被灼熟了般。

這樣的對望太高温了，沈落隨即把頭垂得低低的。

啊！
她怎麼了？

唐驍看著女孩黑溜溜的小腦袋，通紅的耳根。
那雙垂落在旁的手很想，真的很想揉上去，很想擁她入懷。

重重的，用力的把她擁進懷裏。

他漸漸發覺，那漫長的等待原來並不是最煎熬。

最折磨人的是，眼看最愛的女孩就在眼前活蹦活跳，卻不能表露半點心聲。
至少，現在還不能。

她還是太小了。
小得他都怕會嚇壞了她。

「在外面曬了這麼久，曬得臉也紅了～去海洋館好嗎？」唐驍看著不遠處的藍色圓頂建築，唇間掛著淡淡的笑意。

女孩幾不可聞的點了點頭。
她看著底下白色波鞋圓圓的鞋頭，眉眼不知不覺間竟已彎彎的笑了起來。

雖然沒有外面那些機動遊戲那般暢快刺激，但常年冷氣開放的水族館還是有著它的獨有魅力。

沈落手扶上長長的電梯扶手，抬頭看著上方的圓拱玻璃。

厚厚的透明玻璃後是一片舖天蓋地的湛藍，是一個絕對神秘的領域。
沒有看到預期中的海洋生物，也許是還沒正式進入海洋館的關係。

但她卻覺得，這樣的一片藍很美。

美在純粹，美在深遽。

深遽？

她怎麼會想到這樣的形...

「不好意思！小心！讓一讓我！」

沈落看得出神以致忽略了身後已經由遠至近襲來的聲音。

「啊～」身體被人從後抱住，她還未來得及往後察望，身旁便已經掠過了一道涼風。

「沒事嗎？」溫潤醇厚的聲音自耳邊傳來，但那股淡淡的，恰似暖陽過後的氣味卻撲鼻而來。

男人看到她這麼久也沒有反應，心裏焦急得很，小心翼翼的把她轉過身來，只見那雙好看的眼睛此刻怔怔的看著他。

應該是被嚇到了。

也怪剛才那人，扶梯不是讓他跑上跑下的。
這般莽莽撞撞，一會傷了她要他如何是好？

他看了眼還長長不到底的扶梯，心裏更是愠怒。

他好不容易才等到的女孩，他就連踫她一下都不捨得。
他真的不敢想，要是她真的摔下去的話，他該有多疼？

女孩只是看著他，幽幽的目光拉得有點長，有著虛幻易碎的感覺。

怎麼她有種很奇怪的感覺？
有種竟對這樣的一雙眼睛很熟悉的感覺。

有種對他很熟悉的感覺。
又有種，很陌生的感覺。

她今天到底怎麼了？

她，到底怎麼了？

唐驍覺得自從在海洋館裏出來後，她好像有些不同了。
他看著身旁低著頭的女孩，心就好像彷彿被人捏住了般的悶痛。

他們的第一次約會，怎麼也不應該是這樣的？

他不允許。
絕對不允許！

「沈落～你怎麼了？」男人拉起她的手，半蹲身體平視著她，溫潤的聲音有些淡，更隱隱有著讓人心疼的自責。

他不想他們之間有任何隔閡。
有甚麼問題就得開誠布公的說出來。

他不想這一次，她還是重蹈覆轍。

沈落被男人突如其來的舉動嚇得瞪大了眼睛。

「不不！我沒事！」她好一會兒才反應過來，垂著頭低低的說著話。

「真的。」像是怕他不相信般再補上了句。

其實真的與他無關。
有問題的是她自己。

她覺得，自今早出門以後，一切也變得很古怪。

對他的感覺很古怪。
她對自己的感覺更古怪。

她到底怎麼了？

她沒有說實話。
這個女孩太多破綻了。

她說謊時眼睛會不自覺地向下看，還會再三的強調。

唐驍看著近在眼前的女孩，看著沒有對他說實話的女孩，斂下了眸，更斂下了裏面的悲涼。

明明她就在眼前，但怎麼他們的心還是隔得這麼遠。
好像比上輩子，還要遠。

明明這一次，他們之間已經沒有隔著那個人。

男人沒有說話，但那欲蓋彌彰的悲涼卻讓沈落有點不忍。

他不快樂。
而他的不快樂是因自己而起的。

這個認知讓沈落心裏更是難過。

唐驍對她那麼好，她怎麼能這樣欺負傷害他？

算吧！
還是對他說吧。

反正那些感覺又不算甚麼。
只是，有點奇怪而已。

奇怪得，讓她措手不及。

「我對你...」她咽了咽沬。

「好像有種...有種很...奇怪...不！就好像是...很熟悉...」她眼睛看著上方，小腦袋很努力的去找著最貼切的形容詞。

渴望已久的溫度，柔軟的掙扎也被一一收攏在那寂寞已久的懷裏。

他低頭湊著女孩的馨香，下巴抵著的是柔軟的髮絲。

他覺得胸腔裏此刻就好像填滿了世上最香醇可口的蜜糖。
否則他怎麼會連每一口呼吸也甜美得芬芳醉人。

他手下忍不住摟得更緊，心裏卻不能自控的在臆想。

熟悉。
這個女孩對他有著似曾相識的感覺。

是不是她心裏或多個也是有著他的？
否則，怎會隔了這麼多年，經歷了這麼多次輪迴也磨不滅她對他的眷戀。

唐驍感受著懷裏女孩柔軟的依賴，那雙環著她的手臂更是止不住的顫抖起來。

這樣的擁抱，很纏綿。
這樣的美好，讓他甘願犯上七世的劫難。

這個女孩，是他的在劫難逃。
而他，甘願以身應劫。

下章： 5. 假如愛有天意 （下）

樓主偷偷地出post
今次比慕凡同女主一齊啦

冇偷偷地啊
之前講咗四月㗎

放心喇 今次文風唔同咗
一睇就知今次係行溫馨路線

又好似係 我唔記得左
次次你都話溫馨架啦

你次次都話he架啦

好耐冇見la

我寫嘅故每一個都係he嚟
雖然有少少虐 但整體嚟講今個故都係溫馨嘅

為咗表示我嘅真誠 今晚出多篇

心碎
你地唔可以咁定形我 今次真係非常非常溫馨嘅愛情故嚟
至少第10章前係

加更喺度
～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～

5. 假如愛有天意 （下）

男人沉靜的眸就像一個很深很深的湖，一個讓人不禁屏息注目的湖。

————-

胸口暖暖的。
還有，下面的那顆心也，很暖。

這個男人身上的味道很好聞。
和煦溫暖，還有種很熟悉的感覺。

沈落乖順的任由他抱著，腦海卻想起夢中那個始終見不著臉的男人。

會是他嗎？

在夢中那個他也曾這樣的抱過自己。
只是，夢裏那個擁抱是微涼的。

而這個男人的擁抱卻是溫暖得，讓人沉醉。

沈落抬頭對上那和煦的暖陽，看著旁人的艷羡目光，可愛的瀏海下藏了雙笑得眉眼彎彎的眼睛。

前方的女孩高興得在活蹦亂跳，唐驍推開過山車出口的欄杆笑著跟了上去。
真是個小孩子。
她這樣蹦蹦跳跳的走路，一會又扭傷了腳怎麼辦？

真是少看一眼也不行。

男人的腿偏瘦修長三兩步便追上了前方的女孩，拉住了那隻軟軟的小手。

「先擦一下汗，一會吹了涼風怕是又要感冒了。」唐驍半蹲著身，指尖撥起女孩額上的瀏海為她印著底下的細汗。

女孩身體還未停定，腦袋還未回過神來，臉頰便被質地柔軟的絲質手帕印上，一下一下的輕印，小心翼翼得生怕會弄疼她。

男人這樣一臉專注的神情很好看，濃眉間有著嚴肅，但落下的力度卻是如此的輕柔。

這個男人，挺細心的。
還挺賞心悅目的。

沈落手交叉扣在身後任由男人手上的動作，骨碌碌的眼睛左看右看，心裏卻不禁有點沾沾自喜。

「下一站想去那裏玩？」唐驍把手帕摺疊好收回上衣內袋，才站起身輕拍著褲上剛才沾上的灰塵。

「不如玩踫踫車～」沈落抬起黑溜溜的小腦袋，聲音軟軟的但卻有點沙啞，唇邊掛著甜甜的笑容。

唐驍看著前方那一擺一擺烏黑柔亮的髮絲，看著那纖細柔軟的蔥白。
還有，手裏軟軟的觸感。

他覺得剛才自己的心好像跳慢了好幾拍，否則那個好字怎麼會脫口而出。

剛才玩完過山車，她喊得嗓子都有點撕啞了。

這個女孩那麼嬌弱，怎麼能玩踫踫車那樣的玩意。
一會撞疼了她該怎麼辦？

黃昏時間，排隊玩踫踫車的人不多，絕大部份也是帶著小朋友來的家長。

「1、2、3...4...6...7、6...」最後那個也是帶著小朋友的應該只計一個。

「太好了！下一次便輪到我們～」沈落踮高腳尖數著前方排隊的人，細細的指尖來來回回點了兩遍，轉過身趴在欄杆上看著埸裏奔馳的人們笑得眉眼彎彎的。

這個小傻瓜。
男人寵溺的揉著女孩軟軟的髮絲，一門心思卻在想一會該怎樣避開那些橫衝直撞的人。

要不一會讓保鏢隔開那些人。
他可不想那些莽莽撞撞的人會撞疼她。

「對了！你那些保鏢可一個也不準跟上來～」下一秒，女孩卻像知道他心裏所想般轉過身義正嚴詞的說著。

一雙本是彎彎笑著的眼睛還瞪得圓圓的。

這個男人看似溫和文質彬彬的。
但男人骨子裏還是霸道的。

剛才玩過山車時，不要以為她不知道，他那些保鏢把遊人都隔開了，剛才一整車的也是他的人。

但踫踫車就是要你撞我，我撞你才好玩。
他要是把人全隔開了，那還有甚麼趣味可言。

男人不禁失笑。
這個女孩，這輩子好像變聰明了。

這個踫踫車埸不算大。
場中間就只疊起了一團車胎讓人圍著中間打轉。
不過，玩踫踫車埸地大小半點也不重要。

最重要的是，要撞得起勁！

沈落扣好了鬆垮垮的安全帶，一雙腿伸得直直的，白色波鞋剛好踏上了車廂前的位置，一副準備就緒的姿態。

反觀，唐驍就顯得有點狼狽。

踫踫車的車廂很淺，男人一雙長腿不管怎樣放也很不舒服，放直不行，微屈更會頂著方向盤。

「要不～我來駕吧？」沈落看到男人的狠狽，聲音小小的在建議。

她這樣看著也覺得辛苦。
所以說，腿長得這麼長也是不好的。

「不用。」男人冷冷的回絕，像是證明著甚麼似的腿一伸重重踏上了油門，車子像箭一般飛了出去。

於是，這一飛便為埸中央的多車連環相撞再增添了一員。

「你沒事嗎？」唐驍急忙察看身旁咯咯在笑著的女孩，直至看到女孩的身體晃了晃才察覺到剛才車尾又被人重重的撞了下。

他都有點後悔了。
他不應該由著她來玩踫踫車。

「喂～我們快點還擊吧，那個胖子都撞了我們好幾次了。」沈落像是沒看到男人臉上的緊張，興奮得拉著男人的手在方向盤上左扭右扭。

埸外被禁止上場的保鏢看著那輛橫衝直撞的兩人，那剛被人重重撞到一旁的小車，心裏不禁捏了把冷汗。

他們不約而同的在心裏想，以後還是不要讓老閣他來駕車。
這技術，也太差了吧。

兩人從車上下來的時候，腳下也是虛虛浮浮的。

唐驍兩手小心翼翼的扶著女孩，確保她不會向前倒，更要確保她不會還未站穩便急著跑。

他看著身旁和他一樣動作的男人，不禁笑了笑。
那男人手下的是個只到他膝蓋的小男孩。

而他手下的卻是長到他胸口裏的小女孩。
是個他終於失而復得的小女孩。

沒有留意到男人的注視，女孩的目光已經怔怔的落在前方的遊樂設施上。

左面是富有童話色彩的旋轉木馬，在樂此不疲的打轉。
右面是充滿童趣的飛天小象，胖呼呼的在天上飛也很可愛哦。

但天也快黑透了，應該沒有時間兩個也玩。

該怎麼選好呢？
沈落看著兩邊同樣長長的人龍，啫著嘴心裏苦惱得很。

「選好了沒有？不然兩個也玩吧？」男人不以為然的笑話，落在女孩身上的目光柔柔的。

「來不及了～」軟軟的聲音有點洩氣。

「那就讓它慢點關門吧。」男人揉了揉黑溜溜的小腦袋，向身旁的保鏢交代了幾句便拉起了軟軟的小手。

甚麼！

沈落看著那個已經拿出了電話在按的保鏢，看著一臉寵溺在看她的男人，心裏此刻就好像她上次英文考試裏竟然合格了般震驚。

但心裏的震驚此刻卻被眼前的景象延續下去。

耳邊歡樂得有點吵的音樂聲停下了。
只見上一秒還在打轉的旋轉木馬，半空中上落的小象一下子也緩緩的停下來了。

剛才還興高采烈的遊人也停下了動作，右手手握成拳靠在左胸心臟上方的位置。

他們維持著這樣的姿勢像是在等待著甚麼似的。

沈落覺得這樣的畫面很怪異，下意識的轉過身看向唐驍。

唐驍也擺出了同樣的動作，他的那些保鏢也是。

只是，他的臉色有點難看，眉心皺著的。
在察覺到她的注視時才稍稍鬆動了幾分，輕扯著嘴角。

一段慷慨激昂的旋律從遊樂區路旁的喇叭傳來，響亮的迴聲填填滿了佔地甚廣的遊樂埸。

剛才還在播著機動遊戲介紹的大電視，此刻被一個男人的定格取而代之。

坐在木椅上的男人一身整齊的黑色西裝，一絲不苟。
修長的十指交握在翹起的腿上，黑紅相間的H國國旗被懸在木椅正後方。

明明是溫文爾雅的姿勢卻讓人有種壓迫的感覺，像極隻優雅的黑豹在靜候著最佳的時機。

沈落不期然看進男人的一雙眼睛。

這樣的感覺很可怕。

被這樣的一雙眼睛看著，一股在他面前無所遁形的感覺油然而生。
讓人就連呼吸也不敢太用力。

蒼勁、淩厲、冷酷。
還有，深不可測。

男人沉靜的眸就像一個很深很深的湖。
一個讓人不禁屏息注目的湖。

沈落～
沈落～

沈落～
你沒事嗎？

沈落！

「啊～」女孩終於回過神來呆呆的看著他，呆呆的看著他身後發光的屏幕。
那慷慨激昂的音樂不知甚麼時候奏完了，屏幕上也重新播起過山車的飛馳俯衝。

「我好像看呆了。」她的聲音低低的，那個垂得低低的小腦袋也是，像是有點不好意思。

男人思索片刻才緩緩的開口，看著女孩的目光若有所思。
「你怎麼...會對王有興趣？」明明平靜緩慢的聲音卻像是落下得特別的用力。

「三片大陸裏，就只有這裏那麼退步重回了君主制。就是好奇想看看而已。」沈落看著有些灰白的鞋頭，剛才心裏那股異樣還久久不散。

沒想到獨裁還不特止，竟然都玩起個人崇拜來。
怪不得沈朝夕說H國這裏容不下別的宗教。

但她覺得今天的自己真是有點古怪。
不然，怎麼看到甚麼人也感覺到特別的熟悉。

唐驍，也就算了。
但怎麼對那位高高在上的王也是。

她，到底怎麼了？

她聽到男人好聽的笑聲從頭頂上傳來，身體下一秒便被拉進溫暖的懷抱裏。
她感覺得到，他的心，跳得很快。

「在H國對王不敬是大罪，就算是遊客也不能亂說話。」但落下的聲音卻是仍舊的溫潤如玉。

---------
下章：6. 夢裏的男人

女主快啲返自己國家啦 唔好見到王

係都等佢地培養完感情先

同唐驍培養感情

我都係出文先喇

～～～～～～～～～·
6. 夢裏的男人

她覺得，心很疼。
這個人，就好像沒來由的讓她感到心疼。

—————————————-

「市場有傳業內龍頭驍豐行計劃出售H國業務，多間糧油食品企業均表示有意洽購，進一步刺激大米價格走勢，利好糧油股升...」

「哥，這事我已經讓人著手去查。」韓洋把遙控器隨意的扔在書桌上，靠在椅背雙手環胸，一臉咬牙切齒的。

到底是那個混蛋在胡說八道！
他就要看看是誰膽敢在外面造謠生事。

修長的指尖掂著黑色手機在桌上打轉，一圈又一圈的打轉。
然後，噠一聲的墜落。

大班椅上的男人目光微斂，從口袋裏摸出了精致的銀色煙盒。

赤紅的火舌繞上了幼細的香煙，煙頭的雪白瞬間被燒得焦黑。

「是我放出去的。」唐驍看著指間冉冉上升的白霧，瞇起了眸。

「甚麼！」韓洋一下子從椅子上站了起來。

「我不打算繼續留在H國。」男人的唇始終掦著淡淡的弧度。

他留在H國的唯一目標已經達成了。
那好不容易得來的瑰寶，他得小心翼翼的保護藏好。

現在把消息放出去正好收個一箭雙雕。

說實話，這裏的業務能不能賣個好價錢，他真的不太在意。

應該說，他在意的從來就只有一樣。
就只有，一個人。

男人輕彈了下煙身，眉眼間盡是掩不住的愉悅。

那位高高在上的王，總不能一直也坐得這樣安穩。
想要平穩過渡還是大家撕破臉皮，就全看他選那一條路。

「你是認真的嗎？」韓洋看著還這麼悠然自得的男人，焦躁的抓了把頭髮在踱步整理思緒。

明明哥前兩天才跟他說，要怎樣制衡那班老狐狸。

怎麼才幾天未過就毫無聲息的說退出H國？
又怎麼和他商量一下也沒有？

是發生了甚麼事情影響到他嗎？

但他前天還是好好的。
昨天一早便出門和那個寺廟裏看見小女孩約會了一整天。

也好像沒甚麼特...

慢著！
他們做了十多年兄弟，也沒有看過他約會過甚麼女人。

有段時間，他也以為唐驍是同性戀，喜歡上他。

「是因為那個沈落嗎？」韓洋看著他試探問。

天啊！
千萬不要讓他猜中！

但看著男人更是上掦的嘴角，他合上眼索性把臉埋進掌中。

原來真是那禍水！
那天在祠裏，雖然他來晚了沒有親眼看到那傳聞中的驚鴻一瞥。

但他可是看著哥怎樣討好那個漫不經心的沈朝夕，承諾為他在H城保駕護航。
又是怎樣情深款款的看著那個瘦瘦弱弱像還未成年般的小女孩。

要知道，他們好不容易才打通和皇室的關係，得到了侯先生的寵信才一踴而上到現今龍頭的位置。

哥就是再喜歡她，也不能這樣隨隨便便的便把H國這裏的公司賣掉。

唐驍沒有再看一臉苦惱的韓洋，目光重新落在桌上安靜得像啞了般的手機上。

她沒有回他信息。
由昨晚到現在的，一條也沒有回過。

是還沒睡醒嗎？
這個理由他三小時前便想過了。

男人抬眸看著桌上的跳字鐘，時針剛好指著三時正。

這樣等下去也不是辦法。
要不，直接給她打個電話吧。

這樣的等待，怎麼好像比那百年的等待還要來得漫長磨人。

指尖剛要踫上桌上的手機又突然止住了。

他轉念一想，難道是他昨天太急進嚇怕了她？

他昨天揉了她的頭髮。
還抱住了她。

畢竟，他們昨天還是第一次約會。
她又那麼小。

難道，真的把她嚇怕了？

「她有甚麼動靜？」唐驍思前想後了好一會，還是決定先打個電話向沈落那邊的人探聽一下。

「老閣，沈小姐今天沒有出過門，她哥哥也是。」拿著手機在聽的男人把頭伸出車窗，看向仍開著燈的客廳如實稟報。

他看著車前的手寫筆記本思索了片刻。

「不過，他們今早好像叫了醫生上門。」還是仔細的再補上了句。

「甚麼！」怎麼不早點跟他說！

男人臉色一沉，從大班椅一下子站了起來。

韓洋還沒來得及反應，只能眼睜睜地看男人拿過西裝外套往外跑。

「老閣，侯先生來了。」

下part微甜
早抖啦

唔夠喉

咁出多d喇
～～～～～～～～～～～～～

木質的衣帽間，暈黃的燈光，一聲聲壓抑撕啞的低喘，交織出一幅禁忌惑人的旖旎風光。

落地全身鏡裏的男人後背精壯結實得沒有一絲贅肉。

繃緊的肌肉，性感微陷的腰窩隨著貫穿的動作若隱若現，一下下挺動窄臂撞向那個被壓在牆上任人予取予求的嬌小女孩。

嬌小的女孩像隻小樹熊般緊緊粘附著身上的男人，那雙掛在男人肩上的小腿一晃一晃的劃出一道道虛軟的弧度。

這樣眼睜睜的看著自己被狠狠的貫穿佔有，強烈的羞恥感嚇得她急忙合上了眼不敢再看了。

「怎麼不看～」男人舔著敏感的耳廓，邪氣的聲音夾著粗喘在她耳邊落下。

「討厭～」女孩氣若游絲的叫了聲。

「怎麼討厭？是這樣嗎～」身下更用力的頂弄研磨內璧上最敏感的那點。

「啊～」體內積聚的快感快把她壓垮，內璧的痙攣愈來越強烈，女孩一邊哭一邊顫抖著身體。

「彭慧～」厚實的大掌憐惜的揉著女孩烏黑的髮絲，但身下貫穿的狠勁卻更有變本加厲之勢。

她覺得那個地方好像被火燒了起來一樣。

很脹很脹，還好像有點疼。
又有點，好像有著如箭在弦的絢爛在等待著綻放。

女孩緊閉著眼睛，紅通通的小臉滿是淚光，好看的眉頭全皺了起來，神色說不出是痛苦還是愉悅。

「彭慧～看著我～」下巴被人勾起，潮濕熾熱的細吻從臉頰一直連綿至唇邊。

那噴灑在臉上，頸項上的火熱氣息讓女孩難耐得睜開了眼。

「說你是我的～嗯～」下身的酸脹愈來愈重，男人的哮聲也愈發短促粗重。

熱氣氤氳，眼前就只有男人模糊的面龐。
還有，那雙深邃得直透靈魂的眼眸。

但這雙眼睛？
這雙眼睛她怎麼好像...

啊～很燙！
不單只下身很燙，沈落覺得全身上下也燙得像被人扔進滾水裏般。

厚厚的白色綿被像條蟲子般在蠕動，床上傳來的聲響讓那雙懶倦的鳳眸一下掦了起來。

下一秒，白色綿被被拉下把被裏在裹面的小女孩解救了出來。

「呵～終於捨得醒了？」是男人懶洋洋的聲音。

女孩小臉紅通通的，目光有點呆，但那眼裏的水光就好像快要掉下來似的。

沈朝夕俯身撥開女孩濕瀌瀌的瀏海，把手探在上面為她測著溫度。

還有點燙手。
昨天從遊樂場回來後，沈落便發起燒來。

要知道這個小傻瓜有多嬌弱，每次生病也得病上好幾天。
那個唐驍也不知怎麼照顧她的。

沈朝夕靠上了椅背雙手環胸的在看她，那雙張揚的鳳眸還是向來的漫不經心，但沈落卻覺得他看著自己的目光怎麼好像有點曖味。

他的目光怎麼好像有點古怪？
該不會...

「這次你又夢到了甚麼？」很快那道懶洋洋的聲音便印証了她心裏所想。

沈落眼睛瞪得大大的，臉一下子更紅了，紅得像烚熟了的蝦子般

她剛才不會真的在說夢話嗎！

不會不會～不會的！

「哦～難怪都發燒了～」漫不經心的語調拉得長長的，曖昧得很。

看著那個羞得不敢看他的女孩，沈朝夕嘴角不禁上掦。

這個小笨蛋，真是半點也藏不住心事。
不過做春夢做得都發起燒來，這笨蛋還真不是一般的笨。

在沈落還很小的時候，便開始做著一個奇怪的夢。
她常常會夢到一個男人，一個始終看不到臉的男人。

他們的父母為此也找過各式各樣的專家。
有次那個女人都把驅魔人找來，說要為她施法驅邪。

果然，蠢這東西真是有遺傳的。

沈落看著男人上掦得可惡的嘴角，羞得把臉埋進了被窩裏。

真是丟臉死了！
媽啊～她真的不想做人了！

以往在床上也就算了。
這次怎麼會在衣帽間！

還要讓沈朝夕這壞人笑話她！

這個沈朝夕討厭死了！
還有，夢裏那個可惡的大色狼！

「那他大不大～有爽到嗎？」男人看到羞得耳根也紅起來的女孩，忍不住湊上去壞心眼的逗她。

正
我仲諗緊阿哥上世係邊個
上幾篇話上世係兄妹好似get到

見到話佢有鳳眸就知係邊個啦

我要返去重睇

乖啦 突擊吓先

地板的寒氣從腳下源源不絕的往上湧，沈落看著被冷得發白的腳背，不高興的啫了啫嘴。

骨碌碌的眼睛打量起這個陌生的環境，左顧右盼的。

沒有開燈的客廳有點暗，就只有外面落地窗打進來的微弱光線勾勒起眼前的景物。

她右手靠墻邊的是一個開放式的廚房，用作分隔空間的是白色雲石的高身吧台，還有同色調的高腳椅。

她眼前的是一張長長的白色長形餐桌，透亮的高腳酒杯，排列整齊的精緻餐具，一切有條不紊得，讓人沒來由的感到壓抑。

沈落轉過身看向窗邊，目光卻一下子被凝住了。

黑如潑墨的夜空有著點點星光，依稀勾勒出那冰湖上觸目驚心的裂痕。

窗外是一個湛藍的冰湖。
還有，一個孤寂的男人。

微弱的星光為他鍍上了一圈銀灰的光暈。
而男人的背影，寂寞得讓人心疼。

沈落不自覺地走近把手貼上了落地窗。
玻璃的溫度有點低，手都被冰得有點疼了。

她想把窗拉開叫他進來，但那扇窗卻怎樣拉也紋絲不動。
外面忽然下起雪來，白色的雪花打在窗上暈開，打在他身上卻化不開。

她覺得，心很疼。
這個人，就好像沒來由的讓她感到心疼。

他到底是甚麼人？

他，到底在那裏？

空氣裏彌漫著暖陽過後的氣味，週邊的景物隨著視野擴展緩緩登場。

她又在做夢了嗎？
沈落看著白色的天花板，胸口處還是悶悶的。

但怎麼最近的感覺好像愈來愈強烈？
愈來愈真實？

就好像，那個人就在自己身邊似的。

「醒了？」是男人溫潤好聽的聲音，一隻手隨即撫上了她的前額。

他的手很暖，和他的人一樣。
他身上還有種暖陽過後說不出的乾淨氣味。

男人的目光很溫柔，嘴角始終掛著道淺淺的笑，笑起來是如春風拂面的溫暖。

看著他，心總會變得很暖，很安穩。

「啊！對不起～」沈落看著不知何時爬到了男人臉上的蔥白，嚇得叫了出來。

男人始終朝她溫柔的笑著。
這一次就連眉眼間也沾上了愉悅。

他把女孩從床上扶起身，拿過掛在一旁的綿質睡袍為她穿上，骨節分明的手指正在為她綁著腰間的束帶。

她剛才在做甚麼？
怎麼看著看著都摸上了他的臉？

她好像愈來愈古怪了。
那些亂七八糟的夢古怪，現在就連醒著也是這樣的古怪。

沈落搖搖頭想要讓自己清醒一點，目光卻不經意落在窗台上在啡色花盆裏探出頭來的小花苗。

原先還有點惺忪的眼睛一下子全亮了，腳下還沒穿上睡拖便跑了過去。

是萌芽了嗎？

太好了！

「Hello~」軟軟的聲音還是有點惺忪沙啞。

女孩趴在窗台細細的蔥白小心翼翼的掂了下長了兩塊小葉子的花苗。
看著它渾身上下的抖動，不禁眉眼彎彎的笑了起來。

唐驍為俯身為她穿好了睡拖，目光卻落在修長的指尖上，落在這個傻傻的趴在窗台的小女孩身上。

她的腳很白、很細、很軟。
還有點冷。

「這是甚麼花？」他在女孩身旁坐下，看著一臉專注的她，聲音柔柔的問。

其實，他對她種甚麼花並沒有興趣。
這世上，唯一讓他感興趣的就只有這個蠢蠢呆呆的女孩。

但下一秒，他便收回了這句話。

「是勿忘我。」女孩軟軟的聲音很輕快，還是該死的輕快。

男人上掦的嘴角像是被一道重力死死的向下扯﹐握緊的拳頭青筋暴脹，表情猙獰扭曲得嚇人。

幸好，專注在眼前小花的女孩半點也察覺不到。

「可是，在H國不能種勿忘我。」沈落把頭倚在窗台，看著可愛的小花苗幽幽的在嘆氣。

雖然沈朝夕說，沒關係，她還是可以繼續養它的。
但她總不能太任性，為了這種風花雪月的玩意把他置於危險之中。

雖然他總是一副做甚麼也是漫不經心的樣子。
但她感覺得到的，自從他們被趕出了沈家以後，他比以往沉靜收斂了不少。

更好像比以前還忙得不可開交。
要不然，這段日子又怎會把唐驍叫來照顧她。

「所以，在結出花來前便要把它扔掉。」不能幫助他，也總不能為他惹來更多麻煩。

女孩軟軟的聲音垂了下來，那雙好看的眼睛也跟著垂下了，落寞得讓人心疼。

唐驍把女孩抱住了，手一下一下的順著她軟軟的髮絲在安撫。
這樣看著她乖順的靠在懷裏，剛才心裏的悶痛好像慢慢消散。

剛才被他這樣突然的抱住，說不驚訝緊張肯定是騙人的。

但湊著他身上的氣味，感受著那溫暖，她卻覺得這一切來得竟是如此的自然。
就好像她曾經也做過這樣的動作，也做過很多，很多次般。

「我不喜歡那位王。」沈落放軟著身體索性在男人溫暖的胸膛上安心躺著，軟膩的聲音懶洋洋的，恰似隻貓兒般在撤嬌。

自己喜歡就一味死霸佔著，還明令禁止不能私下裁種。
怎麼有這樣霸道的人？

「好～」唐驍在笑，落在女孩身上的目光更是不自覺地愈放愈柔。

她不喜歡他就好了。
她要一直這樣的不喜歡下去。

「這花...送給我好嗎？」只是目光觸及那棵小小的花苗，漆黑的瞳孔還是不由自主的在緊縮。

「我家裏有個花開得燦爛的花園，把它種在裏面沒有人會察覺得到的。」女孩的臉頰被一雙手包裹捧住了，男人輕柔的聲音就如春風拂面般，溫暖。

沈落對上眼前這雙漆黑得眼眸，這般柔情似水的眸，忽然有把聲音在一個同樣漆黑的角落裏響起。

認住白色的房子，還有花開得燦爛的花園。
那裏就是我的家，我們的家。

那是一把男人的聲音。
只是，這次不像夢裏向來的波瀾不驚，而是柔柔的，很好聽。

不知為甚麼，沈落覺得他說著這句話的時候，一定是在笑著的。

還是，笑得特別特別的好看，特別的溫柔。
特別的像，眼前這個男人。

沈落趴上空蕩蕩的窗台，看著外面灰暗陰沉的夜空重重的在嘆氣。

「啊！」她覺得自己都快神經錯亂了。
怎麼最近明明是醒著，也還能聽到那些奇怪的呼喚，看到那些模糊的剪影。

那些內容比她以前看到的還好像，更豐富，更真實。
真實得都讓她有種感覺。

那些剪影，那些聲音。
那個，人。
都是真的，真正存在過的。

唉～算吧。
沈朝夕今晚應該也是不會回來的。

沈落從窗台爬了起來，轉過身看著那扇一直等待被打開的大門，目光幽幽的。

她還是早點睡吧。
明天唐驍答應了帶她出去玩。

想起那個對自己好得莫名的男人，沈落心裏甜滋滋的。

腳下三步併兩步的走一下子便跳上了軟綿綿的床，摟上了可愛的長耳免公仔在床上高興得滾來滾去。

白色的洋房，怒放的花園。
夜涼如水，卻敵不過男人一身的悲涼。

男人的眸瞇了起來，死死的盯著那啡色膠盤裏的小花苗。

他覺得，胸口就好像被一塊嶙峋的巨石壓住了般。
每一口呼吸也夾著悶痛，也夾著淋漓的鮮血。

認住白色的房子，還有花開得燦爛的花園。
那裏就是我的家，我們的家。

慕凡哥哥，我喜歡你。我最喜歡的就是你了！

-------
下章： 7. 真命天子

慕凡哥哥，我喜歡你。
Btw今次晨曦bb會唔會出場？

我睇緊啲咩
分唔清邊個打邊個

返嚟睇文
4月好多野做呀

咁要睇落去先知

試吓當一個新故嚟睇
唔洗咁執著前世嘅嘢

等你哦

7. 真命天子

我，一直也在等你。

———————————

她一直也覺得摩天輪是幸福的象徵。

坐在上面居高臨下，與世隔絕。
窗外閃爍的夜景，狹小曖味的車廂，浪漫得讓人心動。

有朝一日，她要和喜歡的人一起坐摩天輪。
然後，在上面接吻。

真是想想也覺得浪漫得很～

剪著可愛瀏海的女孩雙手托著下巴，一雙骨碌碌的眼睛此刻正一貶不貶的著看著玻璃後絢爛的摩天輪，笑得傻傻的。

沈落在看摩天輪。
而他，在看她。

這樣的她，真像一個小孩子。
一個還沒長大的孩子。

唐驍靠上椅背慢慢的在喝著水。
他覺得這間餐廳的水，特別的甜。

但也比不上她的來得那麼甜美誘人。
真的很想再嚐一嚐。

他不禁掦起薄唇，但很快唇角便再次沉了下來。

可是，還要再多等一年。

他答應過她哥哥，他不想失信於他。

而且，她實在太小了。
小得都讓他覺得自己剛才的臆想很齷齪。

「唐驍～你怎麼會想到當農夫？」沈落看著手下那被叉子一圈一圈捲著的意大利粉，不經意的想起了不久前沈朝夕和她說過的話。

那時，她好像是和沈朝夕在吃晚飯的。
她還記得自己當時一臉嫌棄的看著那碗裝得拱了起來的白飯。

而那個討厭鬼就在對面手環著胸，用著那慢悠悠的聲音在說。

這是唐驍種的。

鋤禾日當午，汗滴禾下土。
你怎麼能糟蹋他的心血～

那時她腦海裏立刻浮現起唐驍滿頭大汗拿著鋤頭的樣子，想也不想便合上眼把那碗飯吃光。

他那麼辛苦工作，她怎麼能糟蹋他的心血呢？
於是，她的胃撐了一整晚。

不過，她始終想不出來，像他這樣溫柔敦厚的一個人怎會想到要當農夫的？

對面的男人臉色微變，那拿著刀叉的手也不受控的抖了一抖。

要不是他反應過來，恐怕現在已經哐啷一聲的跌在底下的瓷碟了。

「嗯...是你哥哥說的？」唐驍思索了片刻，話便不帶半點遲疑的落了下來。

看著女孩幾不可聞的在點頭，還有那漸漸爬上了紅暈的小臉。
唐驍在心裏不禁感嘆了一下。

這個小傻瓜，怎麼還是這樣的好騙？

「其實，我只是賣農產品的，實際上的種植還是要交給真正的農夫來做。」他手下繼續不緊不慢的切著五成熟的牛扒，狀似不經意的在解答。

「想去看看嗎？」看著她的目光柔柔的，那落下的聲音更是。

沈落把頭垂得低低的，都恨不得能鑽進桌子下。

真的很丟臉！
她早該知道那是沈朝夕用來騙自己吃飯的。

她怎麼會蠢得相信他，還對唐驍說出口！

這麼溫文儒雅的他，會對自己溫聲細語的他。
怎麼看也不像那些肋肉發達拿得起鋤頭去耕田的農夫吧？

他倒是像那些電影裏穿著西裝在幕後運籌帷幄的人。

「那明天帶你去農場看看。」唐驍看著那個快踫到桌上的小腦袋，嘴角揚起了好看的弧度。

「你這樣每天帶著我去玩，會不會打擾你工作？」沈落低頭看著膝蓋上兩隻在一踫一踫的指尖，聲音軟軟的在問。

說不會。
說不會！

說他很喜歡和她一起出去玩。
就好像她也很喜歡和他在一起的感覺。

很溫暖。
很自在舒服。

「反正這邊的公司也快要賣掉，我才不要那麼努力的工作。」男人笑了笑，放下手裏的刀叉拿起了桌上的玻璃水杯。

「我要走了。」而你也快要走了。

切得透薄的檸檬片在杯中盪漾，載浮載沉。

他不喜歡陷入任人擺佈的局面。
所以，這一次他要當那雙能覆雨翻雲的手。

「甚麼！」沈落一下子抬起了頭來，怔怔的看著對面始終在溫柔笑著的男人。

好好的他怎麼說走就走了！

她在H國就只有他一個朋友，沈朝夕又常常不回家。
他走了的話，那她怎麼辦？

更重要的是，他走了就沒有人再對她那麼好了。

自從爸爸媽媽死了以後，除了那個討厭鬼就再也沒有人這樣溫柔的對待她，愛護她。

她覺得很胸口很疼。
眼眶濕瀌瀌的。

「我不捨得你～」她看著眼前模糊成一片的男人，嘴角忍不住的墜下，哇一聲的哭了出來。

「傻瓜～」唐驍走了過去半蹲下身把她抱住，手在她背後一下下的輕拍安撫，還真是有著幾分在哄小孩的樣子。

喜歡一個女孩，就要先寵壞她。
把她寵壞了，她就會是你的。

但在得到她之前，他得先吊一吊她的胃口。

得不到的永遠是最心心念念的。
要讓她感覺到快要失去的滋味，她才會更認真去審視心裏那份感覺。

他不想去承認。
他好像愈來愈像那個男人。

那個精於計算，陰險詭詐的男人。
那個，她深愛過的男人。

唐驍看著懷裏哭得厲害的女孩，心裏此刻有著甜蜜的苦惱。

看著她哭得這樣可憐，心裏有著被她需要的欣喜，但更多的卻是心疼。

「不哭了～我彈琴給你聽好嗎？」他看著不遠處剛起立道謝的琴師，揉著懷裏的小腦袋溫聲的在哄著。

原來再多的陰謀城府，也敵不過那一顆顆燙疼他的淚珠。

------
有冇諗過唐驍點解要做農夫
又會同侯先生/皇室嘅關係密切

再打仗都唔會第一個餓死

利申 9up

你仲有創意過我
btw聽日先有文會出番多d
講女主嘅真命天子

真命天子咪唐驍

你覺得仲會係邊個

唔要

餐廳中央陳放著一台泛著暗光的黑色三角鋼琴，而此刻手按上琴鍵的卻是個同樣泛著光芒的男人。

男人的手指很修長，⻣節分明的。
微微屈曲的指尖輕㪣琴鍵，姿勢溫柔。
一連串順著起落的音符自那雙溫柔的指尖如流水般滑落。

沈落看著那遊走在琴鍵的指尖，看著男人被柔光化暖的輪廓﹐看得怔怔的。

那應該是沈朝夕說過的琵音。

每一顆琵音也要一按到底，不能過於生硬，不留餘地。
也不能草率帶過，混沌一團。

琵音的處理，講求弛馳有度。
而他，剛柔並濟，恰到好處。

一股說不出的感覺卻像潑墨般，灑落在心湖，然後暈開。
心，化成一池春水。

沈落看著膝蓋上素白的指尖，聽著餐廳內一道道耳語般的低聲讚嘆，心裏霎時悸動得厲害。

這麼多年了，她身邊親密的人除了早早便上了天堂的爸媽外，就只有那個討厭鬼沈朝夕。

沒有人願意在她平淡無味的人生中駐足。
而她，也踫不上一個想要留下的人。
不能否認這樣的生活的確是有點空虛乏味，但她卻一直樂得清靜。

但剛才，聽到唐驍說要離開的那刻，她卻覺得心裏有股突如其來的酸澀。

酸澀得竟生起疼痛來。

她捨不得他。
如雷貫耳的掌聲把女孩浮遊的思緒一下子拉回了不少。

她看著已經從皮椅上站起來躬身道謝的男人，看著始終對她溫柔在笑著的男人，心裏剛才被牽起的疼痛好像一下子緩和了不少。

這個男人，好像有種奇異的魔力。

每每看著他，心，便會變得很暖，很安穩。

這樣的依戀，是愛嗎？

她是喜歡上唐驍了嗎？

這個女孩，有點呆。
眉眼間還有著像小孩般的傻氣。

不過，這一次她真的是一個小孩。
貨真價實的。

「彈得好聽嗎？」唐驍走到她面前看著目光呆呆的在看他的女孩，不禁揚起了薄唇。

男人的聲音很溫柔，那雙眼睛更是，就好像一片溫暖澄淨的汪洋，

看得沈落一時間忘了回應，目光被拉得很遠，很長。

他寵愛她。
而她喜歡和他在一起的感覺。

所謂的愛情，應該就是這樣吧。
學校裏的女孩子也是這樣說的。

唐驍這麼優秀，她又怎能不喜歡他？

這樣的一個男人，才識淵博，風度翩翩。
足以寄託起一個少女對愛情所有的憧憬。

所有，美好的憧憬。

她捨不得他。
她想，他為她留下。

所以，就讓她自私一回吧。

「唐驍～我們...一起去坐摩天輪吧。」

華燈初上，被黑夜濃罩的香城綻放出與白天截然不同的璀璨。

沿海而立的摩天大樓紛紛亮燈，五光十色，互相輝映。
婉延曲折的公路像條銀白的緞帶般串連貫穿起整個城市的脈搏。

「我還是第一次看香城的夜景～」女孩整個人也趴在窗上，嘆息般的聲音似是有著不可思議。

唐驍看著對面那個真的像個小孩子般的女孩，不禁失笑。
但心，就好像被泡在蜜糖般的甜蜜。

這樣的一個她，傻傻的她，怎麼能有這樣大的魔力？
能讓他甘心經歷百年孤寂，能讓他每一口呼吸也是甜蜜的。

即使她甚麼也沒有做。

「你喜歡的話，我們可以每一天也來看。」但他卻想為她做得更多。

唐驍看著終於玻璃窗上抬起頭來的女孩，薄唇不自覺地掦起了更溫柔的弧度。

他想她快樂。
應該說，他想她的快樂是他給予。
就好像，她給予他的。

車廂頂的燈不知甚麼時候熄滅了，那股緩緩上升的重力也消失了。
沈落看了眼窗外渺小密匝的縮影，才意識到他們好像終於到頂停定了。

時間好像一下子被凝住了。
狹窄的空間裏，空氣像是愈來愈悶熱，愈來愈曖味。

「唐驍～」女孩忍不住打破了沉默。

她垂眸看著膝蓋上細白的指尖，看著再差幾厘米便踫上她膝蓋的黑色西裝褲，腦袋裏迴盪著的卻是男人剛才的話。

「你為甚麼會對我這麼好？」她的聲音很細，很軟，更像是在對著自己說似的。
沈朝夕雖然放任她和唐驍在一起，但卻曾經提醒過她。
世上沒有無緣無故的憎恨，更沒有無緣無故的深愛。

她真的很想知道，他為甚麼會對自己這麼好？
是不是他也對自己有著莫名的感覺？

有著那熟悉的感覺？

那種名為愛情的感覺？

男人目光一緊，他看著把頭垂得低低的女孩，胸腔下的那顆心卻像失控了般跳得紊亂無章。

他不知道該怎麼回答。
他沒想過，真的沒細想過這個問題。

他喜歡她，所以便想她快樂。
他想付出、想奉獻、想犧牲。

但最重要的是，他想她喜歡他。

所以，即使再來一次，他還是會甘願錯過七世輪迴，就只為與她相守一生。

「我想你快樂～」他伸手扶起了女孩垂下的小腦袋，對上了一雙水汪汪的眼睛。
沒有開燈的車廂有點昏暗，但女孩眼裏瀲灧的水光卻清晰倒映出一雙久遠得有點陌生的眼睛。

他看到那艘愈來愈遠的小船。
他看到那個甩開他的手，跟他說對不起的女孩。

他還看到，那個暗香浮動的晚上。
男人合上眼，用力得就連眉心也皺了起來。

慕凡！求你！求你不要告訴他！

你答應我好不好！

我求求你！

不能讓他知道...你離開H城好嗎？

我真的...很喜歡他...

「唐驍？唐驍！唐驍你沒事嗎？」沈落看到男人痛苦的神情，急得搖著他的肩在問。

唐驍緩緩的睜開了眸，指尖撫上那張急得有點泛紅的小臉，拇手按上了女孩微張的唇瓣。

「我想你...喜歡我～」他的聲音得柔和，還好像帶著幾分虛弱易碎。

他就只是想她喜歡他而已。

他等了這麼久。
這一次，她能不能喜歡上他？

臉上熱熱的，沈落不知道那是男人噴灑在上面的熱氣。
還是，是她羞得臉也紅了起來。

因為，她很快便要做更羞人的事情。

--------------
補文中 今晚仲有

So sweet

再sweet d 嘅係度

女孩在笑，那笑容狡黠得像一隻挑皮的小貓。
唐驍還來不及反應，唇上傳來了一下柔軟的觸踫。

他看著已經退開了此刻在看著窗外風景的女孩，指尖摸了下唇，胸腔下的那顆心跳得好像再下一秒便會破膛而出。

剛才發生了甚麼？
剛才她好像...吻了他?

女孩的一雙眼睛看著窗外專注得很，唯有那通紅的耳根出賣了她。

「傻瓜～接吻要伸舌頭～」唐驍一下子咧開了嘴角在笑，笑得連話裏也夾著罕見的邪氣。

他伸手把女孩拉進了懷裏，不等她反應便精準的覆上了那微張的唇辦。
然後，長驅直入。

女孩的舌尖很軟，很甜，讓人情不自禁的想要更用力的去吮吸。

唐驍把女孩抱得更緊，一手托起女孩的腦袋加深著這個他期待已久的吻，忘形的吮吸著她獨有的甜蜜。

「嗯～」舌頭被吮吸得酸軟無力，女孩環上男人的肩口齒不清地鳴咽起來。

唐驍看到笑了笑，放柔了唇舌間的掠取。
溫軟的舌尖描繪舔吻起女孩裏面的美好，緩慢而溫柔。

男人打落在臉上的熱氣愈發短促粗重，但舌尖的動作卻是始終如一的溫柔細緻。讓人有種小心翼翼的，被放在心尖呵護的感覺。

這個男人，是一個溫暖的汪洋。
一片湛藍，風光明媚，裏面承載的是對她滿滿的疼惜。

被這樣的一個男人寵愛著，呵護著，真的很幸福。

空氣裏盡是暖陽般的氣息，沈落舒服得瞇起了眼睛，放軟身體沉醉在這個溫柔得能把人溺斃的吻。

車廂幾不可聞的晃動了一下，接著緩緩往下移。

唐驍重重的吸了下香軟的小舌才退了出來，指尖還戀戀不捨的揣摸著被吻得紅腫的唇瓣。

女孩眼裏蒙上了一層薄霧，目光還有點迷離的失焦，嬌豔欲滴得惹人垂涎。

這個女孩終於是他的。
她終於是他的！

這一次，她喜歡的是他！

「彭慧～」男人情不自禁的低喃了聲，伸手把女孩抱了進懷，手圈得緊緊的，心頭翻滾著的是失而復得的興奮。

嗌錯名喇 比女主聽到點算

冇事嘅
點會咁早有虐

甚麼！
女孩身軀一震，腦袋也空白了好幾秒。

她扶著男人的胸膛坐直了身體，卻發現那雙溫柔的眼睛此刻竟有著藏不住的慌亂。

「你剛才在叫我甚麼？」向來軟軟的聲音一下子拉直了，女孩緊張得整個身體也在輕顫。

喀㗳的一聲從心裏傳來，唐驍看著一臉緊張的女孩，心此刻也是緊張得快要跳出來。

她是誤會了嗎？
以為他把她認錯做別的女人？

他該怎樣跟她解釋？

這個女孩總是讓他手足無措，又是甜蜜，又是苦惱。
但他心裏還是高興的。

至少，她真的很在乎他。

要不要逗逗她？
這種被她在乎的感覺，他真的很想感受一下。

只是，當唐驍還在想著怎樣令這個小傻瓜為自己吃乾醋的時候，那個總是不按牌理出牌的小女孩卻已經等不及了。

「你剛才是在叫彭慧嗎？」急呼呼的聲音忍不住落了下來，沈落緊張得額上冒起了綿密的細汗。

他是在叫她嗎？
即是說他就是那個男人嗎？

真的是他嗎？
那個夢裏的男人？

車廂劇烈的搖晃了幾下，唐驍眼明手的伸出手穩住女孩隨著慣性搖晃的身體。

耳邊傳來陣陣的喧鬧聲，看到玻璃窗外那充滿童話色彩的旋轉木馬。
他才意識到原來摩天輪已經繞了一圈，回到了原點。

就好像他們一樣，兜兜轉轉。
終於在這一世相遇，相愛。

「我，一直也在等你。」男人溫潤的聲音很好聽，一字一句也落下得很緩慢，但聲音卻柔和得都能滴出水來。

沈落覺得心跳劇烈得不可思議，所有的血液也一下子聚集在心臟，整個心也冒起了冷汗來。

這男人對自己莫名的寵溺、他身上熟悉的感覺、最近那些真實得可怕的夢境，就好像一塊塊拼圖般把謎底緩緩的拼湊起來。

拼湊出一個，她一直也不敢相信的真相。

原來真的不是夢。
那些畫面，這個男人，都是真正存在的。

在這一世，為何我們會相遇？
是否在冥冥之中，上天早已註定？

女主同唐驍終於確認咗關係開始踏入甜蜜期，而小波折當然亦都會接腫而來，
但放心喇 唔虐嘅

～～～～～～～
北方，貝加爾湖畔。

無光的湖面放眼過去，只見一整排依山壘砌的白色建築在寒風中佇立，此刻燈火通明。

長長的車隊順著一道接一道打開的鋼閘緩緩向前駛進，荷槍實彈的待衛一戒備的在寒風中巡邏。

「侯先生」迎面而來的一行侍衛看了眼熟悉的銀色跑車，停下腳步敬禮才繼續前行。

侯薄南看了眼窗外那些沒趣的士兵，有些煩悶的扒了把頭髮，從口袋拿出煙點上，腳下狠不得直轟上油門。

白色的雪花在車窗上暈開，看得男人更是心煩。

媽的！
他不來老天就不下雪！

黑如潑墨的夜空有著點點星光，依稀勾勒出那冰湖上觸目驚心的裂痕。

湛藍的冰湖一望無際，呼嘯的寒風夾著雪花撲臉而來，讓人遍體生寒。
但怎樣也敵不過眼前男人一身化不開的寒意。

「陛下，下雪了，需要到室內嗎？」阿泰看了眼在指間化開的雪花，還是忍不住硬著頭皮的開聲。

男人雙手按在陽台在閉目養神，雪花在黑色長䄛上化開，但落在那微涼的指尖上卻化不開。

「我在等人。」淡淡的聲音不起波瀾，男人就連眼睛也不曾睜開。

「是，我立刻讓人去看看。」阿泰拍了拍大䄛上的雪花，看了眼身旁的守衛轉身便向那道已經被拉開的門走去。

深夜的冰湖，寒風凜冽，呼呼作響。
但他卻覺得這樣的溫度剛剛好。

這麼多年，他都習慣了。

男人合上眼感受著呼嘯的風聲，但心裏想著的卻是一把軟膩的聲音。

文華！你快點過來吧！這間的Gelato好像很好吃～

女孩雙手揪著長長的裙擺，轉過身笑得眉眼彎彎的看著他。

紫藍色的花束、聖潔的白紗、順勢飄散的青絲。
還有，笑靨如花的女孩。

燦爛的陽光為她鍍上了一道金光。
而她身後的是古老莊嚴的大教堂。

侯薄南在踏出陽台前拉了拉身上的大衣，但還是被刺骨的寒風打得渾身一顫，心裏不禁再次咒罵起老天爺來。

「哥」他走到男人身後不遠處便停下，收起向來的玩世不恭，恭敬的打了聲招呼。

男人沒有回應，陽台上就只有寒風在吹的呼呼聲。

「唐驍那邊態度很強硬，看來真是鐵了心要走。」仿似對男人的沉默習以為常，侯薄南開始自顧自地說起來。

「還說只要我們肯好聚好散，平穩過渡那些絕不是問題。」那唐驍算甚麼東西？敢和他們談起條件來。

他可從來沒看過，有跟主人談條件的狗。

他看了眼已經舖滿了地上的積雪，煩悶的踢了下染上雪芒的鞋尖。

他也不明白，哥怎麼有好好的南方不選，偏要選北方。
還要定都在這個氣候極端的地方來。

由年幼時提出要改本名，到後來策劃內亂到現在的稱王。
哥的決定，他和薄齊從來每一步也猜不透。

不過，不要緊。
這個深不可測﹐運籌帷幄的人是他哥哥。

他最敬重的哥哥。

「薄南」男人緩緩的睜開了眼，深邃的目光好比眼前沉寂的湖。

「是！」侯薄南聞聲急忙站直了身體應道。

「多走一趟香城。」淡淡的聲音落下得很緩慢，讓人不禁屏息以待。

「要是不行，就把人帶來。」然後，再不緊不慢的補上了句。

「明白。」侯薄南心底有些詫異，但臉上還是不動聲色。

要知道，雖然找人頂替唐驍那位置會有點麻煩，但他們再找人補上也不是甚麼難事。

哥惜才，他明白。
但用得著為一塊不聽話的齒輪，這樣費心神嗎？

冷風撲面，卻讓陽台上的男人思緒愈發的澄淨。

薄南剛才的疑惑，他了解。
但他，也有他的執著。

願意為他賣命的人，他有很多。
聰明而又為他賣命的，也有不少。

但當中能讓他真正欣賞的，值得他投放更多的心神。

就好像，那個女孩。
那個一直讓他魂縈夢繫的女孩。

Gelato失傳了。
她身後的那座教堂，所在的那個小島也一一沉沒了。

那個夢，那些回憶，都被埋沒在歷史的洪流。

是的。

是回憶。
他知道，那並不只是夢。

他不知道她是誰。
更不知道，她在何方。
他只知道，他想要的一定能得到。

他，一直也在等她。

---

下章： 8. 我會再次歸來，給你幸福

佢上幾世都爭贏左啦 今世就唔好同唐驍爭啦

其實我鐘意佢多d
雖然佢性格有d衰

btw 9點左右會有第一篇

8. 我會再次歸來，給你幸福。

唐驍把門匙緩緩插進匙孔，小心翼翼的把門把扭轉推開。
整個過程沒有發出半點聲響。

他看著緊閉的房門笑了笑，把手裏的紙袋放在餐桌上，腳下便大步的走了過去。
白色的房間裏落下了厚重的窗簾，就只有細碎的光線從縫隙間打了進來。

房中央的白色單人床，躺了隻巨型的長耳兔公仔，上面還繞著一條白皙均稱的腿。

男人不禁掦起了嘴角，走過去拉好那張已經有大半滑落在地板上的薄被，坐在床沿靜靜的看著睡得香甜的女孩。

她把兔公仔抱得緊緊的，嘴角還掛著甜甜的笑容。
他伸手把貼在她臉頰的碎髮別起，露出了那隻小巧可愛的耳朵。

這樣的她，真的很可愛。

「嗯～」女孩抱著兔公仔不自覺地挪動著身體﹐翻來覆去了好幾下把臉埋進公仔裏再次沉沉的睡著。

唐驍看著背著他的女孩，還有她懷裏被她緊緊抱住的兔子，心裏有點不是味兒。
老實說，他都有點，妒忌起這隻兔子。

他比它更溫暖，比它更會讓她高興，還會照顧她，做早餐給她吃。
這個小女孩怎樣也應該抱他才對。

唐驍在心裏愈想愈是，索性把西裝外套脫下來隨意撘在床頭框上，走到床的另一邊。

懷裏的填充被人一下子拿走了，熟睡中的女孩還來不及反應，一個更溫暖更舒適的替代品便頂上了。

她的免子甚麼時候有香味了？
還好像挺溫暖的。
她用臉頰在上面蹭摸了好幾下，舒服得像小貓般瞇起了眼睛。

唐驍垂眸看著像隻小樹熊般緊緊依附著他的女孩﹐心像是被蜜糖浸泡著般甜蜜。
每天早上也能看到這個小女孩，看著她傻氣的笑容，看著她抱著被子一臉惺忪的對著他撒嬌。

這樣的生活，真的很幸福。
一切美好得讓他都有點覺得，是他在做夢。

只是，男人堅硬的身軀怎樣也比不上人家渾身也是軟綿綿的兔子。
女孩抱得咯手，很快便不舒服的扭動起來。

唐驍看著在他身上扭來扭去的小女孩，感覺到身下的慾望有著正甦醒抬頭之勢。
他最心愛的女孩就在懷裏，看得到，摸得著。
但就是不能好好的疼愛她，佔有她。

他手掩著臉苦惱的低咒了聲，心裏有點無奈，但還是滿滿的甜蜜。

算吧。
他要等她慢慢長大。

這麼多年都等過來了，也不差這二百多天。

現在他還有更重要的事情要做。

熟悉的氣息撲臉而來，臉上暖暖的。
還好像濕濕的？

沈落想把臉埋進兔公仔裏，但一雙小手左摸摸右摸摸，摸了半天床上也沒有兔子的身影。

「起床了～小懶豬～」唐驍笑著把她抱住，低頭一下下的吻著軟軟的小臉，時不時還輕咬幾口。

寵溺的細吻從臉頰一直滑落至微張的嘴角，男人溫熱的氣息愈來愈近，近得都噴灑在微微通紅的小臉上。

「不要～我還沒刷牙。」下一秒，女孩一個轉身便手掩著嘴巴，把臉埋進枕頭裏，聲音悶悶的。

這個大色狼怎麼能越吻越下的？
至少，也要等她把牙刷好才吻啊～

「哦～不是很睏嗎？」唐驍把女孩的小臉從枕頭裏解放出來，看著她羞得泛著紅暈的小臉，聲音惡劣得很。

「你這個老男人，怎麼能這麼壞？」被人當面拆穿，沈落又羞又氣一雙小手不高興的捶著男人堅硬的胸膛。

唐驍看著在他胸膛上作惡的小手，嘴角的弧度卻一下子拉平了。

很老嗎？
又好像是。

他今年已經三十歲了，比她大十三年。
三年一代溝，而他和她之間卻足足隔了四個還多。

雖然她現在喜歡自己，但難保有天她不會在對那些更年輕，陽光活潑的男孩感興趣。

他還記得，她當初也曾經深愛過那個男人。
但最後不也是心走失了，對他心生厭惡。

唐驍在想，他好像終於明白那個男人怎麼會那般霸道偏執。

當你得到了一件寶物，就會日夜擔憂著那隨時會被人奪去的可能。

「怎麼像隻小狗一樣？」他揉著埋在他頸項在左嗅右嗅的小腦袋，動作溫柔，但心底卻在止不住的發虛。

他想像不到，也不敢去想像。
去想像自己會有失去這個女孩的那一天。

「想認住你的味道～很好聞～」沈落像抱公仔一樣抱著男人的頸頂，看著他聲音軟軟的在說。

他身上的味道，真的很好聞。
和煦溫暖，乾淨純粹。

唐驍在笑，但沈落卻覺得他此刻的笑容好像有點彊硬。
好像沒有向來那般好看。

沈落不以為然，把臉湊過去親了一下男人的臉，小腦袋正要退回去卻被人抓住了。

「一下怎麼夠？」唐驍把黑溜溜的小腦袋按在枕頭上，欺身便壓了上去。

「不要啊～」沈落雙手掩著嘴隔絕開男人的吻，一雙眼睛笑得彎彎的。

唐驍輕哼了聲，看著一臉洋洋得意的女孩在笑，笑得很溫柔。
還笑得，很可惡！

男人的手不知何時竟鑽進了女孩薄薄的睡衣下，在不盈一握的小腰上肆意揣摸。
「你這個壞人～」敏感的腰窩被撩撥得在一縮一縮的顫抖，惹得沈落蓋著嘴巴不是，把手放下也不是，不知如何是好。

「兩位玩得開心嗎？」一道懶洋洋的聲音的聲音突然從門口傳來，打斷了床上的嬉鬧。

一臉慵懶的男人手環著胸倚在門上，那雙似笑非笑的鳳眸此刻卻讓人看得心驚。
她好像忘了，沈朝夕今天會回來。

咁捉姦feel 嘅

這是他第二次進沈朝夕的書房。
不同的是，書桌上那些堆積如山的文件消失了。

不算寬大的書桌上此刻就只有泛著銀光的撞珠擺設。

也是。
他們也應該快回A國了。

不知道，他此刻手裏握的牌夠用了嗎？

唐驍收回目光拉開他對面的木椅坐下，對上那雙微斂的鳳眸。

「答應過你的事情，我還記得。」落下的聲音緩慢而真摯。

他知道，他在不高興。
所以，他得想辦法讓他對他高興起來。

畢竟，沒有他的支持，他和沈落之間的路會很難走下去。

沈朝夕輕扯薄唇笑了笑，修長的指尖揣摸上桌上光滑的鋼珠。

他也是男人。
有時候玩著玩著擦槍走火也不是甚麼新鮮事。

要是他沒有回來，那個小傻瓜怕是早晚會被人吃掉了。

「我想和她結婚。」唐驍的沒有把男人的淡漠放在心上，嘴角始終掛著微笑。

他已經想好了，等她一滿18歲，他們便去她家鄉A國結婚。

他和她結為夫妻，過著幸福的生活，組織一個美好的家庭。
那是他一直以來的心願，好幾輩子的心願。

而他此刻得確保能把心意傳達給他知道。
他要讓他知道，自己是一個可以托附的人。

這輩子，他們沒有那段互相扶持，狼狽為奸的時光。
他對他的真心有所懷疑，也的確是不無道理的。

「她有了？」男人一下子抬起了眸，狐疑的聲線夾著冷得嚇人的目光落了下來。
這人渣！
他和沈落才剛一起不久。

那個笨蛋該不會是一點頭就被人吃掉吧？

「不是！」唐驍心裏一驚急忙澄清。

這人怎麼滿腦子也是那回事。

「我就是喜歡她。」他是很想得到她沒錯。

但她還那麼小，他怎麼可能會對她下手。

「而且，那件事我也可以幫忙。我在A國也有點勢..」他的話還未說完便被生生的打斷。

「扯皮條這事情，我不做的。」男人的聲線沉靜認真得嚇人，絲毫不復向來的漫不經心。

「我不是這個意思。」唐驍聳聳肩，臉上始終掛著微笑，沒有半點不悦。

「只是，愛屋及烏，我也希望你能早一點...」只是，說到最後聲音卻落下得很緩慢，似是在思索，又像是在蘊釀著甚麼似的。

「扳倒沈家。」

沈朝夕掦起了眸，眸裏的錯愕一閃而過，快得讓人來不及捕捉。
同樣一閃而過的，還有一絲隱隱的激賞。

唐驍這人，真是很有意思。

這麼多年了。
就連他手底下的親信也從未察覺到他有這個意圖。

他到底是怎樣察覺到的？

他不想承認，但他好像真的有點喜歡上這個唐驍。

「那你呢？」沈朝夕在笑，笑得鳳眸微掦，煞是勾人。

「侯文華會肯放人嗎？」他攤上柔軟的椅背，聲音也是懶洋洋的。

早段日子，唐驍有說過要和他們一起去A國，還放消息出去要把這裏的公司賣掉。

看來他對那個小笨蛋是認真的。

但他和那位王的破事兒，他也有聽說過。

那位高高在上的王，黑白通吃。
他只是不明白，他怎麼好好的無冕之王還不好好當，偏要貪戀頭上那頂皇冠。

還真的，付諸行動。

那人，還真夠囂張的。

聽到那個名字唐驍目光一沉微怔了片刻，但還是很快便反應過來。

「直呼王的名字可是重罪，可不能讓沈落陪你一起坐牢。」他笑著說，但眉眼卻沒有半點笑意。

這輩子，那個男人還是叫這名字。
應該說，他把原來的本名改成這名字。

他知道並肯定，他也記得上輩子的事情。
就是不知道他還記得多少。

他的執念不比他少。
所以，他得把他的女孩藏得好好的。

客廳裏，沈落一口一口的吃著唐驍帶來的早餐，一雙眼睛一貶不眨的盯著對面那扇已經關上了好一陣子的門。

他們倆到底在聊甚麼？
該不會是打起來了吧？

沈落放下湯匙，聳起了耳朵在細聽。
但任憑她怎麼努力聽到的也就只有電視節目的聲音。

貝加爾湖呈新月形，湖泊位於盆地地形中，周圍有山脈及丘陵環繞，湖泊南北長680千米，面積為31,494平方公里...

吵死人了！

沈落啫著嘴，踩上睡拖氣沖沖的走過去把電視關上。
但那隻已經撫上開關鍵的手卻遲遲也不能落下。

「貝加爾湖是世界上最古老神秘、最深不見底的湖泊，被譽為西伯利亞的藍眼晴，更以湖面結冰時產生的冰裂縫而聞名......」穿得像隻糉子般的女主播指著不遠處一道長長的裂縫在解說。

她看著湛藍湖面上那一道道觸目驚心的裂縫，看著那呼嘯的白霧。
忽然想起了那個夢，想起他那麼孤獨的背影。

那個讓她沒來由心疼的背影。

她從來也不曾想過，溫暖的唐驍竟然會是那麼孤寂，那麼讓人心疼。

他都等了她這麼多年。
就只有她一直在傻呼呼的以為那只是夢。

也怪她。
她應該早點來H國的，更應該早點讓他找到的。

沈落抬眸看著一旁空空的窗台，想起那盤住進了唐驍家的勿忘我，心裏悶痛頓時一掃而空。

我會再次歸來，給你幸福。

唐驍，我不會再讓你感到孤寂。
這一次，我們一定會好好的。

-------
下章： 9. 鮮血淋漓的幸福

點解嘅

鍾意壞男人

9. 鮮血淋漓的幸福

唐驍看著升降機顯示屏上不停跳升的數字，心跳也跟著一同跳升。

這部電梯，他都已經撘過無數次了。
但這還是第一次有心跳的感覺。

他垂眸看著底下十指緊扣的大手與小手，唇上的笑意再也止不住的往外溢。

也許，讓他心跳的並不是這部升降機。

和自己心愛的人在一起，就連呼吸也是甜蜜的。
就連再平凡無奇的事物，也被她賦予了不一樣的美好。

應該說，這個女孩就是一切的美好。
她一出現，就連天上最耀眼的星辰也為之失色。

「唐驍～」軟軟的聲音很好聽。
特別是，當這把聲音是叫著你的名字時。

唐驍垂下目光，只見女孩目光怔怔的在看著他，白晳的小臉上此時微微的泛紅。
「甚麼？」他的聲音很溫柔，像寵溺著小孩子般的溫柔。

「你的袐書是男的？還是女的？」軟軟的聲音說到後面那句時隱隱有著點咬牙切齒的意味。

還是先問問好
一會可不要讓她知道，他辦公室裏藏了個漂亮性感的女袐書！

她都怕，她會氣得想咬人了！

她真的不想自己表現得像小說裏那些妒婦一樣在怨天尤人。

但她看了這麼多年愛情小說可真的不是白看的。
要知道，那些霸道總裁在沒遇到真命天女以前，就是和那些前凸後翹的袐書鬼混在一起！

雖然那些都是在和她一起前發生的事情，她應該像那些女主角般不提前事。
但只要想到他曾經用抱過別人的手來抱她，用親過別人的嘴來親自己，她的心就好像冬甩一樣破了一個洞。

沈落愈想，心裏便愈是沮喪。
她怎麼不早點讓他找到？

唐驍看著表情生動多變的女孩，笑得眼睛也瞇了起來，

剛才明明還在對他咬牙切齒的，現在又在唉聲嘆氣起來。
不用想也知道，這個蠢蠢的小腦袋肯定是在胡思亂想。

他把軟軟的女孩摟進了懷，手寵溺的揉上女孩同樣軟軟的髮絲。

「我一直也在等你。」唐驍下巴抵著黑溜溜的小腦袋，溫潤的聲音在女孩的耳邊滑落，唇上掦起的是暖人的笑意。

他不許這個女孩胡思亂想。

喜歡她，就要讓她知道。
他和她，不需要太多躲躲藏藏。

唐驍的辦公室很大，比她的家還要大。
沒有她想像中的金碧輝煌，但簡單的陳設讓人感覺很舒服。

和他這人一樣，讓人感覺很舒服。

女孩在偌大空曠的辦公室裏走來走去的，伸手在好奇的左摸摸右摸摸。

這個小東西。
真的像個孩子一樣。

男人笑了笑，便向著坐在沙發上彈彈跳著的女孩走去。

他才一坐下便被軟軟的女孩撲個滿懷，沈落把頭埋進男人溫暖的胸膛裏，每一口呼吸也盡是暖人的和煦，像隻小貓般舒服得瞇起了眼。

唐驍抱著懷裏的女孩，寵溺的吻上了她的髮絲。
那雙圈著她的手不寬不緊的，小心翼翼得像懷裏護著的是一件稀世珍寶。

「唐驍～」沈落從男人溫暖舒服得過份的懷抱抬起了頭。

她最近常常也想起這個男人，那個夢，那個冷得觸目驚心的湖。
還有，那個那麼孤寂的背影。

她的唐驍，用心溫暖著她的唐驍。
怎能有如此孤寂的身影？

所以，她很想和他去一趟那個湖。

這一次，有她在，她再也不會讓他感到孤單絕望。

「我們一起去貝加爾湖好嗎？」抱著環在她身前的手臂，聲音軟軟的在向男人撤嬌。

「不行！」唐驍想也沒想便冷冷的回絕。

直至對上那雙可憐巴巴的眼睛，才意識到剛才的語氣好像太重了，也太冷硬了。冷得，都把這個嬌弱的女孩給刺疼了。

唐驍看著眼眶泛起了霧氣的女孩，心裏有著不忍。

他隱約也猜到，那個地方對於他們是有著甚麼特別的意義。

不然，那男人又怎會把皇城建在那個陰冷的湖旁。
不然，她又怎會偏偏夢到那個湖，那個男人。

她始終，也是愛他的。

「那裏很冷，你身體不好會生病的。」唐驍在心裏苦笑，落下的聲音卻溫柔得都能滴出水來。

「那我就多穿點衣服。」沈落聽到男人的話，立刻雙眼發亮。

「唐驍～我想去！我們一起去吧！去吧～去吧～」聲音軟軟的，一雙小手環上男人的腰在撒嬌。

她真的很想和他再去一次。
應該說，是在這輩子再去一次。

說不定，她能重拾那些被她遺忘了的前世記憶。
他們之間那麼美好的回憶，總不能就只有他一個記得。

她也想，為他做多一點。

「我說不許就不許！」男人猛吼一聲，嚇得沈落一下子縮開了環上男人的手。

女孩咬著唇，眼眶裏的水光好像再下一秒便要滑下來。

唐驍心裏就像被壓了塊重石般，悶痛得難受。

他不能讓她去那個湖。
因為，此刻的幸福都是他偷來的。

但他怎樣也不可以兇她。
剛才是他一時受不了，但這個敏感的小女孩又怎樣受得了？

這個女孩，是要用來疼愛的。

他看著把頭垂得低低的女孩，看著那在一縮一縮的肩膊，伸手握上了她的手。

「落落，對..」還未來得及落下的聲音被粗魯的推門聲生生打斷了。

「唐驍～」侯薄南看著沙發上的女孩瞇起了目光，舔了舔唇腳下慢悠悠的走過去，就好像是在自己家裏一樣。

那些手下說，唐驍交了個女朋友，應該就是這個吧。
看這張稚嫩的小臉，還真是半點也不像有17歲。

他坐上了他們對面的沙發靠上靠背，落在女孩身上的打量張狂得過份。

還真的挺嫩口的

不過，長得不夠漂亮嫵媚。
胸也不夠大。
看上去還蠢蠢呆呆，不夠聰明的。

那雙腿也太瘦了吧，摸上去他也嫌會咯手。

要不是她皮膚白，憑這副瘦得好像發育不良的樣子，他都以為她是從那個貧困的C國來的。

唐驍這眼光也太差了吧。
這個女孩，除了年輕以外真是一點也不合格。

沈落被這個陌生男人的目光看得很不舒服，下意識的想看向唐驍求救。

只是，他比她還要快。

「乖～你先回去。」唐驍目光溫柔的看著她，掦手示意袐書帶她出去。

侯薄南手環著胸冷眼看著，嘴角輕蔑的笑了笑。

不就是女人一個而已，用得著這麼寶貝著嗎？

好替女主角擔心

啱㗎喇
佢都就嚟gg

你想拆散佢同唐驍

負皮你架

其實唐驍宜家嘅嘢都係偷番嚟
佢根本就唔係女主夢入面果個男人

唔好喇
出番d甜俾你

偷返黎呢個term 唔岩
係今世大家都係由零開始 唔可以話因爲上世女主同文華一齊就話唐驍依家啲野係偷返黎架嘛
如果係要計嘅話上世係慕凡同女主一齊先 咁唔通又話文華偷左女主咩

我想講係唐驍由得女主誤認佢就係夢入面嘅男人
雖然我都唔知佢可以點解釋 唔係佢咁果個人又係邊個

「唉～」女孩坐在沙發手抓著兔公仔的長長的耳朵，下巴抵在上面幽幽的在嘆氣。

「吵架了～」一旁埋首在手機屏幕的男人掦起了鳳眸，薄唇上盪漾著壞壞的笑意。

看樣子也是八九不離十。

雖然他是不抗拒由唐驍當自己的未來妹夫，但他卻好像更喜歡看著他們倆吵架生氣。

他也覺得這樣的想法，挺變態的。

女孩扁著嘴巴，捏上兔子公仔的手也不自覺的更用力，軟綿綿的兔子被捏出了一個個凹㾗。

那個男人太討厭了。
他兇她，就算了吧。
但都過了這麼久，他怎麼連一個電話也不打給她？

難道現在是換他生氣了嗎？

她剛才在想，會不會是自己太煩人了？

唐驍的公司那麼大，肯定是有著不少事情等著他來處理。
而且，貝加爾湖離香城那麼遠，一來一回也得用上好幾天的時間。

他又怎會有那樣的空閒和她風花雪月。

她好像，不應該那麼自私的。
沈落垂下頭，胸口悶悶的。

沈朝夕看著一臉沮喪的女孩，唇上的笑意更是張掦。

「把頭抬起來～」他放下手裏的電話，微涼的指尖捏上了女孩瘦削的下巴。

女孩腦袋還來不及反應，頸上便傳來涼涼的感覺。

她低頭看著頸上突然多了出來的頸鏈，目光還是呆呆的。

細長的鉑金幼鏈吊著一顆切割簡單的菱形白色吊墜，是那種簡單到不行的款式。

但這裏面的到底是甚麼來的？
不像鑽石那般閃爍。
又不像是玻璃。

男人看著那根細白的指尖在吊墜上面好奇的輕㪣起來，那麼呆頭呆腦的樣子，不禁笑了笑。

這個女孩，真是蠢得要命。

「是白水晶～」男人懶洋洋的聲音好心的解答了她的困惑。

當他這行的，有甚麼三山五嶽的人不會遇上？
而他最近就認識了一個江湖術士。

那相士說他家裏有人今年會有大劫，說甚麼戴白水晶可以消災解厄。
老實說，這個江湖術士的話，他向來也是不信的。

要是這麼通曉天理，他們一早便享盡榮華富貴了怎會還在做混飯吃。
但他還是把它買了下來。

那時他想，反正她戴著也會挺好看的。
而且，她戴著至少能讓自己多安心一點。

「那...有甚麼功效的？」沈落指尖頂著吊墜在把玩，表情專注得可愛。

「像你一...」懶洋洋的聲音被好幾下連續的短訊提示音打斷。

話被打斷，沈朝夕有點不高興的拿起了几上的電話。
只是，看到短訊的內容時，那雙向來張掦的鳳眸一下子瞇了起來，似是遇上了甚麼麻煩事。

沈落看著已經從沙發上站了起來的男人，張開手做了個要抱抱的姿勢，一雙眼睛可憐巴巴的。

男人緊抿的嘴角一下子掦了起來，神色飛掦的。

「乖～要乖乖聽唐驍的話。」他彎下身抱住了她，在她前額烙下了一個吻，向來漫不經心的語調此刻多了幾分寵溺的意味。

看著那扇被關上了的門，看著安靜得有點孤獨的客廳，坐在沙發上的沈落雙手抱著膝蓋，小臉埋在了腿間。

沈朝夕又要走了。
這一次，他不知又要去多久？

其實，她並不像他想像中那麼笨。

至少，她再笨也猜到他這些年來做的肯定是甚麼不合法的事。

要不然，那時還未成年勢孤力弱的他，又怎能僱得起傭人來照顧她，讓她上好的學校。
她生病了還能住在私家醫院裏最豪華的頭等病房。

那個沈朝夕，雖然嘴巴惡毒得很。
但對她還是很好的。
只是，比起漂亮的房子，傭人的照顧，她更想他有多一點時間來陪著她。

叮噹！

沙發上的女孩瞬間抬起了頭來。

是他回頭了嗎？

沈落抱著兔子公仔，邊想腳下邊往門走去，手按上門把。

他剛才走得那麼匆忙，難道是忘記了帶東西？

他常常也取笑她冒失，出個門也丟三落四的。
他現在不也是這樣嗎？

她打開了門，門外的不是沈朝夕。

而門內泛著光澤的木地板上只餘下一隻孤伶伶的長耳兔公仔。

push

陽台上綻放著似血的紅霞。

那紅，紅得觸目驚心。

坐在大班椅上的男人無力的摸了把臉，把臉埋在了掌間。

姓侯那些人很難纏。
他都真的有點後悔了。

當初他在想，這一世那個男人也在，那她也一定會在。
所以，他得靠近他，必要時搶先一步攔下她。

Keep your friends close, but your enemies closer.

所以，他才特地搬來了屬於他的H國，甘心成為他手底下的一塊齒輪。

只是，沒想到先遇上她的是自己。

他這樣是不是叫作，聰明反被聰明誤。

唐驍輕扯嘴角苦笑了下，睜開眼盯著几上一直了無反應的手機。

應該是生氣了。
她應該還會很不開心。

那個蠢蠢的小女孩，說不定此刻會在被窩裏偷偷躲起來哭。

雖然有著心疼，但他心底還是有著隱隱的興奮。

至少，這一次她的眼淚是為著自己而流的。
她的喜怒哀樂，也是由自己一手主宰。

至少，現在還是。
男人的目光一下子落在長出了花苞的勿忘我

不！
他重重的吸了口氣，手死死的捏著真皮扶手，用力得指尖泛白。

他不敢去想。
不敢去想那個可能性。

不可以！
他絕不容許有這個可能性存在。

男人從黑色大班椅站了起來，身後陽台上的紅霞漫天盛放。

地底的空氣，陰暗而潮濕。
長長的階梯看不到底，兩旁的石墻上掛著跳躍的火把。

男人不以為然的拾級而下，任由星星火燼打滿在一身昂貴的黑色西裝上。

到達地底空氣卻異常的乾燥起來。
還好像隱隱有著，一股和煦好聞的氣味。

唐驍沿著眼前的小道一直走，直至在一扇玄黑色的鐵門前才停下了腳步。

一門之隔的氣味濃厚得有如撲鼻而來。
那股向來好聞的和煦溫暖，此刻卻濃厚得讓人心生詭異。

當任何一樣東西發展至極致時，那種讓人風雨欲來的危機感，易碎感也會伴隨而至。

玄黑色的鐵門被推開，門後的世界緩緩呈現在眼前。

房間不大，正中央擺放了一個黃銅色的鼎爐，底下跳躍的是暗紅的火光。
一旁放了張長長的深色木桌，放滿了各種大小不一的玻璃瓶子。

不約而同的是，瓶子裏裝著的都是透明清澈的液體。

「你來了。」木桌旁頭髮花白的男人頭也不抬，把手裏半滿的玻璃瓶放在燈光下搖晃。

透明清澈的液體的液體在瓶身盪漾出一波波的弧度，純淨得沒有一絲雜質。
和煦溫暖的氣味充斥著房間裏的每一個角落。

「咳！咳咳！這次煉出來的很精純。」男人看著瓶裏的液體，目光裏盡是貪婪的痴迷。

這次來了一批從小便青梅竹馬一起長大的。
那樣的情感，純粹而深厚。

純粹的愛，為愛人痛心切骨而落下的眼淚。
當然精純，當然能讓人怦然悸動。

這簡直是他一生中最完美的作品。

想不到他在臨死前還能製造出這麼完美的作品。
更想不到的是，他在臨死前能遇到這個執念極深，還有那個能力付諸行動的男人。

「我想要點更強效的。」唐驍看著房中央的鼎爐，目光有點幽深。

他想要，她離不開他。
從此眼裏心裏的也只能是他。

他低頭在笑，笑得滿目蒼涼。

當與惡龍纏鬥過久，自身亦成為惡龍。

他好像，越來越像那個他痛恨的男人。
那個狠狠地傷過她的男人。

「真的嗎！」頭髮花白的男人抬起了頭，那雙常年混濁的瞳孔瞬間澄澈得透亮。
他是說真的嗎？

他真的可以一試那種古老的蠱毒！

以99個相愛的人的血肉培植而成，這世上最窮兇極惡，最陰險惡毒的術法。

------
下章：10. 咫尺之隔

今晚冇文 星期六出番多d

又出術 今次要幾多世

做咩
咁又唔一定下下都要咁還嘅

咁嘅代價係咪嫌唔夠

其實佢都只係唔夠自信
覺得女主唔會一直咁鐘意佢

10. 咫尺之隔

面向陽台的餐桌上坐了個一臉悠閒正在動著刀叉吃早餐的男人。
餐桌兩旁還站了一整排站得筆直的傭人。

侯薄南拿起透澈香醇的白酒湊在鼻前，目光卻落在陽台上那片草地上。

窗外面已經下起了細雪，但還是但仍無損一片綠草如茵的景致。

一匹黑色的馬上面快意馳騁，流線的身軀，充滿線條的肌肉，充分彰顯了力量、美學與速度的平衡。

他喜歡馬。
特別是那些，跑得特別快的馬。

侯薄南笑了笑，指尖拑起酒杯，喉結在性感的上下滑動。

「啊！」還未睡醒的女孩被人從後推著走，走進飯廳時還被腳上的地氈絆倒了。
沈落咬著牙從地上站了起來，低著頭手揉上被踫得有點疼的鼻子。

「侯先生」洪亮的聲音從她身後傳來，震得沈落一瞬間睡意全跑。

他知道。
還是，先聲奪人的知道。

侯薄南轉過身，打量著這個蠢得有點過分的女人。

女孩一頭及肩的長髮此刻亂糟糟的，眼睛也是瞇得細細的。

長得不漂亮就算了。
這身材還要前沒前，要後沒後的。

男人目光睥睨的打量著那雙只能稱得上是小巧可愛的渾圓。

他也不知道唐驍怎會看得上這個還未發育的小女孩。
還緊張得由南方一路追來皇城這裏。

這個討厭的男人！
色迷迷的大色狼！

沈落不用抬頭也能感覺到那道一直流連在自己身上的放肆目光，但也只能敢怒不敢言的在心裏說氣話。

不！
他已經不只是能用討厭來形容。

她抬頭看著那被細雪打上的玻璃窗，窗外那片被馬蹄踏得泥土也被翻了開來的草地，看得目光怔怔的。

黑色駿馬精瘦的身體泛著油光，那飄逸的鬃毛隨風飄掦，在草地上飛翔𩣺馳。
的確是一副賞心悅目的畫面。

要是沒有那個被綁在後面，拖行得血肉模糊的男人的話。

明明室內已經開了冷氣，但源源不絕的寒意還是從腳下冒起，讓她渾身也在打著冷顫。

「這匹馬是唐驍送的。」侯薄南順著她的目光看向窗外，不以為意的再呡了口酒。

他向來也挺喜歡唐驍這人，聰明機智，懂得投其所好又不失骨氣。
說實話，比起那些只懂一味順從的手下，唐驍明顯有意思得多。

「你說，牠還認得主人嗎？」但能讓他喜歡的，前提是那人會乖乖聽話。

女孩一雙眼睛瞪得大大，不知反應的在看著他。
但心，已經翻起了驚濤駭浪。

她這個笨蛋！
甚麼也不會，就只會拖累他。

從她被抓來的那刻便知道，他是想用自己來要脅唐驍。
但她怎麼也沒想到會這樣...

「侯先生，唐驍來了。」突然，一道聲音打斷了她的思緒。

阿昌不動聲色的拉了下身上的黑色長䄛，一面戒備的再次打量起四周。
目光繞了陽台一圈，最後對上了對面剛完成同樣動作的男人。

這麼多年了，一個眼神，一個動作他也猜到他在想甚麼。
這麼多年唯獨讓他看不清的，就只有眼前這個男人，這位現在高高在上的王。

他和阿泰是被侯家從孤兒院出來的。
和其他那些袐密護衛一樣，他在很小的時候便知道了自己一生的信仰。

那個經歷連埸災難戰亂後依舊屹立不倒的侯家，當然有著過人的魅力。
而這個從小便深不可測，冷靜沉著的男人，魅力更甚。

五年前，他以二十五歲之齡登基稱王。

政府失效，軍隊叛變割據山頭，權力失衡。
長達三年的內亂，就在這男人彈指之間擺平。

舉國歡騰，接著稱王一事被媒體喧染得理所應當。
而他稱王，快得好像就只是一夜間的事情。

外面的人不會知道，那三年的內亂，那些叛變的軍閥，一切也在眼前這個男人的算計之內。

他的心，到底有多大？

「陛下，唐驍那邊擺平了。」阿泰把手機放進了大衣內袋向前走了步。

站在前方的男人緩緩睜開了眼，眸裏沉靜得不起波瀾。

不意外。
唐驍不笨，當然會點頭答應留下的。

他著眼的是，他後續的動作。

留不住的，他從不手軟。

結冰的湖面飄著細雪，但天朗氣清，視野還是不錯。
依稀還能看到皇城禁區外，那些在湖面上遊玩的民眾。

侯文華看著遠處在湖面上在你追我趕的小孩，心裏有著莫名的悸動。

每每看著這個湖，他都會有種感覺。

有種很熟悉的感覺。
有種她，離他很近的感覺。

門被打開，刺骨的寒風隨即撲臉而來，冷得女孩一下子瞇起了眼睛。
怎料，她還來不及反應，身後便被人重重一推踉蹌地向前一倒。

「啊！」沈落看著愈來愈近的石屎地面，反應不來只能合上眼張開嘴大叫。

預期的疼痛沒有襲來，身體被人擁進了一個溫暖的懷抱。
女孩湊著熟悉的溫暖和煦，急劇上升的心跳慢慢的回歸了平靜。

這個小女孩。
還是這樣蠢蠢呆呆的。

唐驍不自禁地掦起起了薄唇，接過手下遞上前的黑色長羽絨外套小心地為她穿上。

沈落隨著男人的動作伸直了左手，讓䄂管得以順利套上。
再接著伸直右手做著同樣的動作，整個人就像洋娃娃般任由男人的擺弄。

她看著蹲了下來為自己拉著拉鏈的男人，看著那沾上了細雪的黑髮，眼眶頓時生起了霧。

「唐驍～」軟軟的聲音惹人憐愛得很。

男人把拉鍊拉到最高才站起來，伸手把垂落在後面的帽子為她套上。
點綴著毛毛的帽子套下，那張被冷得發白的小臉就只露出了小小的下巴，可愛得很。

「不怕了～」唐驍把懷裏被裏得像隻企鵝般的女孩抱住，手一下下隔著軟軟的帽子在輕撫。

儘管知道侯薄南不會真正傷害她，但得悉她被他抓了來皇城時，他的心還是一下子被懸了在半空。

不單只是因為擔心她會遇上了那個男人。

他更擔心的是，她會不會捱餓受凍？
會不會害怕？
會不會偷偷的在掉眼淚？

「落落不怕了～」他把懷裏的小腦袋摟得更緊，落下的聲音卻更溫柔。

因為，害怕的是他。

心痛

咁樣就心痛

她沒事。
嗯，我會儘快帶她回來。

沈落剛從浴室走出來便看到唐驍在餐桌旁踱步，手拿著電話和人在說著話。

唐驍看著頭髮還滴著水的小女孩，無聲的朝她指了指餐桌上的食物。

沈落看著桌上香氣撲鼻的炸薯條、香脆可口的炸雞、顏色好看的啫喱糖，興奮得跑了過去，人還沒坐定嘴裏便塞滿了炸薯條。

真是太幸福了～
她已經很久沒有吃過這些東西。

不要說吃了，就連看也很久沒有看過。

「沈朝夕會不高興的。」沈落看了眼已經掛斷了電話走到了身旁的男人，邊說話邊不忘把炸雞粒塞進嘴裏。

要知道，那個討厭鬼吃東西有多刁鑽。

太濃味的，不吃。
太淡味的，也不吃。

油膩的，不喜歡。
乾巴巴的，也不喜歡。

他吃東西刁鑽也就算了。
怎麼連她吃甚麼下肚也要管著。
討厭鬼！

「那就當是我們之間的小袐密～」男人忍不在笑，聲音很溫柔。

他拿起被隨意掛在椅背的毛巾，覆上黑溜溜的腦袋揉上還未乾透的髮絲。

他的手很大，幾乎能包裏住她的髮頂。
但指尖卻靈巧得很，輕力的在上面打轉按摩。

真的很舒服～

「唐驍～」女孩舒服得瞇起了眼睛，都忘了手裏快要冷掉的薯條。

男人輕哼了聲，繼續手下的動作。
醇厚的聲音落在沈落的耳裏卻顯得份外的性感。

這個男人簡直不能只用完美來形容。
溫柔體貼，穩重可靠，還寵溺著她，包容她的任性。

「你真的很好。」這樣的一個他，她是有多幸運才能得到他深愛。

她是有多幸運，才能在這一世也遇上他。
再次相遇、相守，相愛。

男人身軀一震，揉著她腦袋的指尖也僵硬起來。

上輩子，他也很好。
只是，她愛的始終也不是他。

她愛的是那個精於心計的男人，那個殘忍冷血的男人。
那個一而再，再而三傷害她的男人。

「唐驍？」軟軟的聲音有點疑惑。

他怎麼一點反應也沒有？

這樣啊～
那就試試另一樣吧。

「唐驍～我很...喜歡你。」軟軟的聲音停頓了一會，又忍不住羞羞的落了下來。

沈落把頭一下吧垂得低低的。
臉上還火辣辣的燙。

她看著底下白色的浴泡，臉上的溫度更是急劇上升。

真的很羞人！
也不知道他到底會有甚麼反應？

要是他想...他想做那回事的話，那她...她...

男人一下回過神來，看著把頭垂得像鴕鳥般的女孩，心裏不知是興奮多一點，還是好笑多一點。

他讓女孩從椅上站了起來靠在飯桌的邊緣，指尖挑起那張羞得紅紅的小臉。
他才剛對上那雙漂亮的眼睛，又被她一下子躲開了目光。

這個小傻瓜，怎麼能這樣可愛？

唐驍忍不住笑意，腳下踏前一步精準的覆上了軟軟的唇瓣，追逐著那條羞得在東躲西藏的小舌。

女孩被逗得在咯咯笑著，但一雙小手卻不自覺地纏上了男人的後頸。

她很喜歡這個男人的吻。

雖然有點霸道，常常吸得她舌頭也麻掉。
但更多的卻是如水般的溫柔。

和他接吻總有種被人放在心尖上疼惜的感覺。
那種心就好像被泡在了蜜糖裏的感覺，整個人也是甜滋滋的。

但男人都是吃肉的。

她忽然想起了他們前世的那些回憶。

那精壯有力的腰身，那大得嚇人的昂然巨物。
還要，那一場場讓她臉紅耳熱的歡愛。

單這樣和她玩親親，又怎麼能填得了他的胃口？

他那麼疼自己，會不會憋得很難受？
要不要...要不要...幫幫他？

那雙軟若無骨的小手從男人的肩上滑下緩緩的往下移，掠過精瘦結實的胸膛，撫過堅硬的小腹，然後...

然後，就被一隻大掌一下制住。

唐驍從那片軟軟的唇瓣退了出來，看著有點那雙怔怔看著他在裝無辜的眼睛時，忍不住在笑。

「嗯～你還想摸那裏？」他俯下身，薄唇抵上了女孩通紅的耳背。

薄唇一張一合間的熱氣灑落在敏感的耳背上，惹得沈落像隻敏感的小貓般弓起了身體，身體愈縮愈後的。

「啊！」而不知何時已經站在她雙腿間的男人卻越湊越前，害得她腰間一軟就要向後倒在餐桌上。

男人眼明手快的踏前一步扶住了她的腰，手從後托著她的頭揉上那軟軟的髮絲。
被人抱在懷裏的沈落驚魂未定，臉上便紅得快要著火了。

他這麼壞人！
她就是怕他難受才會想到要幫他。

他怎麼能這樣戲弄她！

「傻瓜～」唐驍寵溺的在笑，低頭吻了下女孩紅通通的小臉才退了開來。

他看了看鼓成了一團的西裝褲襠，看著羞得恨不得把頭埋在地板上的女孩，唇角一下子咧了開來。

沈落覺得有點委屈，一張小嘴啫得高高的。

這壞人！她以後也不要理睬他！

好像是生氣了。
要知道這些女孩的臉皮有多薄。

但想起她剛才的主動，那蠢蠢的姿勢，他真的覺得很滿足。
比起那官能上的快感，他更在意的是這個女孩的心。

那顆，喜歡著他的心。

「你還小，我...」他抬起女孩的小臉，溫柔的在解釋。

「我才不小！」只是溫柔解釋的話卻被女孩激動的聲音打斷。

他怎麼能說她小！
至少，也不要當著她的臉說出來。

沈落心裏委屈得都想哭了。

她小時候也不覺得胸小有甚麼問題。

在班上的女孩在夏天也穿著毛衣掩蓋著聳起的胸部時，她還在為自己的一對方便的小饅頭高興。

直至，她有天看著沈朝夕的車裏下來了一個女人。
那個前凸後翹的女人，還衣衫不整的，一看就知道他們做完甚麼壞事。

但最可惡的不是那個女人在目光掃遍她全身後在說，你妹妹真小。
而是，那個討厭的沈朝夕竟然在附和她，她怎麼及你大～

不要以為她是還小就聽不懂他們在說甚麼！
自從那天以後，那些甚麼按摩、木瓜牛奶、排骨燉湯也被她一一實踐起來。

但饅頭始終也是饅頭。
過了這麼多年，她也只不過由小饅頭變成了大一點的饅頭而已。

沈落看著男人這麼久也沒有反應，不禁好奇的往上看去。
只見，男人掩著嘴，那雙好看的眼睛彎了起來，肩膀也笑得一抖一抖的。

他怎麼笑成這樣子？

她說得沒錯啊。

他說她小。
難道...是說那個小？

沈落如夢初醒的瞪大了眼，還來不及反應身體便被男人抱住了。

「放心吧～我很喜歡。」寵溺的細吻在臉上親了又親，這次手按著小腦袋不讓她躲開。

「我等你長大。」男人身上的和煦溫暖很好聞，但更讓她動的是那道始終溫柔的聲線。

是這個始終溫柔待她的男人。

「我的生日在五月二日。」沈落的聲音有點低，但唇角卻是彎彎的，彎彎的可愛。

唐驍思索了片刻，一下子笑逐顏開，低頭再親上那片羞答答的唇瓣。

這個女孩，真的很可愛。

-- --

下章： 11. 長夜將至

好sweet
但唐驍可唔可以唔好再玩啲神鬼野

掛住文華

咁佢搞埋d神怪嘢都係因為驚冇咗女主
都sweet嘅

我都有dd掛住佢d霸道
唐驍太溫柔了

今次個故係講唐驍同女主多？
始終中意女主同文華一齊多啲
下次會唔會有故係講返佢地 延續返上一個故

最後一個故la
我都鐘意文華多d
但呢d人一齊會好辛苦
溫柔嘅唐驍先係佢嘅最佳選擇

呢個係最後一個故？
上次女主拋夫棄子都無下文

係啊 唔寫lu
睇多次
特別係少希最後講果句

咁咪以後冇文睇
可能我太蠢 睇左好多次都唔明 又唔係唐言

宜家咪有囉
唔係唐言啊 但能夠令女主咁緊張嘅人又有幾多個

11. 長夜將至

共你重遇這日，如上世記憶未忘。

— —
中午的酒店大堂，大概是一天下來最熱鬧的時刻，站滿了前台的接待員也應接不暇。

無論是等待入住，還是退房也排起了長長的人龍。

沈落懶洋洋的趴在大堂一旁的沙發上，指尖摸著頸上的白水晶頸鍊。

想不到這沈朝夕送的頸鏈還真有點用處﹐回去她要問沈朝夕多拿一條讓唐驍也戴上。

要知道，他得罪的可是侯薄南。
那個變態殘暴的人可是那位王的弟弟，是個可以在H國橫著走的人。

她都怕，唐驍得罪了他以後的日子會不會很難過？
他會不會借機為難她的唐驍？

「唐驍～」她忽然想起那個馬拖得血肉模糊的男人，心裏一驚手隨即環上了一旁男人的腰身，小腦袋湊在他肩上撤嬌。

怎麼像隻小貓一樣？
一樣的可愛。

唐驍看著抱著他的手像小貓般在撒著嬌的女孩，被捂得暖暖的胸口裏滿滿是對她的寵愛。

愛一個人，是一件很幸福的事。
尤其，這一次她也同樣愛著他。

「等得太久悶壞了？」他把女孩抱住，低頭看著她溫聲的在笑著說。

他瞟了眼腕間的手錶，手揉上已經趴在了他胸口的小腦袋

都等了大半個小時了。
這個小女孩乖乖坐了這麼久也算是很厲害了。

退房的事他可以讓人留下辦理。

他們等的是來接送的車。

這裏離皇城最近機埸的幾條主要幹道今天也被封了，剩下的兩條也發生了車禍。
而他的司機就被塞在其中的一條路上。

「唐驍，那個...那個是貝加爾湖嗎？」沈落指著透明落地窗外遠處湛藍的一角，驚訝的在問。

要不是看到那觸目驚心的冰裂痕，她也不一定能認出這個湖來。
她被侯薄南抓了來北方，而他們所在的皇城就正正前臨貝加爾湖。

她怎麼會一直也想不起來。

世事真的很奇妙。
明明前幾天還是遙不可及的貝加爾湖，現在就離她只有咫尺之隔。

她可以去嗎？
要多難得才能來一次H國，多難得她才有機會來到皇城。

她真的，真的很想去看看。
去看看那個一直纏繞著她的夢境。

不。是回憶。
他們之間有過的回憶。

她對上男人漆黑的眼睛，但心裏的話吞吐了半天也說不出來。

「你真的想去？」唐驍溫柔笑著問，語氣好像有點對小孩子胡鬧的無奈。

沈落重重的點了點頭，那雙眼睛像有糖果吃的孩子般，笑得眉眼彎彎的。

「想去就去吧。」唐驍看著女孩眼裏的雀躍，寵溺的在笑著說。

「但不能留太久，一會冷著又要生病了。」他伸出指尖溫柔的把女孩淩亂的碎髮別在耳後，唇角上的笑意很溫柔。
她喜歡，就去吧。

他不想像那個男人。
只要是能讓她快樂的，他也願意給。

最重要的是，那位王，應該要今天晚上才會回到皇城。

----
今晚仲有

冷風撲面而來，冷得女孩眼耳口鼻也全皺了起來。

但比起這幾天下來的冷風，這個湖上吹起的風，好像顯得有點溫柔。

沈落雙手拉著蓋上了鼻子的頸巾，露了出來的兩隻眼睛一眨不眨的看著清澈得竟透著亮光的湖面。

湛藍清澈的湖水被凝結成冰，在陽光折射下透著神秘的藍光。

呼嘯的冷風刮著湖面，削平了冰川剛冒起的淩角，上面積著的一層薄雪化柔了冷硬的冰丘。

她走在冰上。
沈落看著一直延綿至她腳下的藍冰，心裏嘖嘖稱奇。

她走在冰上！

哇～她終於來到了貝加爾湖！

唐驍看著高興得在湖面跑來跑去的女孩低頭笑了笑，腳下三步併兩步的跟了上去。

貝加爾湖不僅以透徹的湖水聞名於世，與之齊名的還有其獨有的冰裂景象。

在冷縮熱脹作用下，冰塊被推撞擠壓形成裂縫。
有些裂縫還能延綿長達數百米。

渾身被裹得嚴嚴實實的女孩趴了下來，戴著毛冷手套的一雙小手按上了冰面。

湖水清澈，卻深不見底。冰塊下擠壓產生的裂縫蜿蜒成繁花般動人的圖案。

鬼斧神工，震撼人心。

只是䌓花雖美，但真正抓住她目光的始終是那深不見底的湛藍。

這樣的藍，美得純粹，更美得深邃。

深邃？
她最近怎麼老是想到了這個字。

但這樣的深邃，怎麼讓她覺得有點熟悉？
好像是在那裏見過似的？

「有甚麼好看的？」男人在她身旁坐下，伸手為她戴好了鬆垮垮的冷帽。

沈落索性整個人也趴在男人的懷裏。
身下的冰湖面冷冷的，但這個男人的懷裏卻溫暖得很。

「我在想...我好像曾經來過這裏。唐驍你還記不記得？」女孩感受著撲面而來的溫暖舒服得合上了眼，聲音軟軟膩膩的。

她真的很想知道，他們前世到底有著怎樣美好的回憶？

這個湖，對他們又有著甚麼意義？

冷帽上剛要收回的指尖被一下凝住，被同樣凝住的還有男人嘴角的那道笑意。

他應該猜到的。

即使再隔多久，那個男人，他們之間的那些回憶也一直藏在她的心裏。

那他呢？

「你偷偷的吻過我，就在這個湖上。」唐驍伸手環著懷裏的小女孩在笑著，柔和的聲音卻缺少了向來的溫度

要騙人，就得先騙過自己。

女孩有些害羞的垂著頭，看著底下湛藍的冰湖，看著男人環在自己腰間的手，胸腔下那顆小小的心霎時溫暖得很。

「唐驍～我真的很喜歡你！」女孩笑得眉眼彎彎的，一下子站了起來拔腿就跑，在冰面上跌跌撞撞邊回頭邊走著。

真的很害羞～
在這樣眾目睽睽之下向著一個男人示愛，這樣的自己真的像個傻瓜一樣。

難怪人們說，談戀愛會讓人智商愈來愈低。

沈落看著腳下一直延伸的冰裂痕，頓時玩心大發腳下順著裂痕在跑跑跳跳。

叮一聲。
金屬撞上冰面的聲音很清脆。

清脆響亮得讓女孩停下了腳步。

沈落摸著圍巾下空空的頸子，啫著嘴低著頭在找那條沈朝夕送給她的白水晶頸鏈。

怎麼沈朝夕送的頸鏈會這麼兒戲?
她不過就是跑幾下也這麼容易斷掉。

一雙眼睛看了又看也一無所獲的，她心裏便更不高興了。

清澈的冰面上泛上暈黃的微光，沈落抬頭才發現天空已經掛起了黃昏。

剛才天明明還是亮的。
原來她已經走了這麼久。

還這麼遠。

她看著身後熱鬧不再的冰面，除了木欄後那些巡視的保安外，就只能依稀看到遠處躍動的人影。

糟糕了。
唐驍會不會擔心她？

不行！
不行！
她得趕快回去才行！

他們今天對外宣稱陛下到了救助機構探訪，但要知道這樣的事陛下怎會花心思花時間在上面。

但怎樣也不能這麼明目張膽的站在皇城之外。
要知道另一個他現在可是在三百公里之外的C城。

「陛下？」阿泰看著木欄前像被冰封了般的王，不敢怠慢的輕喚了聲。

只是眼前的男人仍舊紋絲不動。

阿昌看了眼在周圍散開戒備的待衛，目光重新放回前方。
還有，那個就在禁區外面奔奔在跳，就約莫十五六歲的女孩。

他沒認錯，這女孩是唐驍的女朋友。
唐驍在他們手下這麼久，也沒看過他交過女朋友，甚至身邊連個女人也沒有。

沒想到，一交便交了個這麼年輕的。

但陛下特地出來散步不就是想和唐驍見一面嗎？
剛才不就看到他在觀光區嗎？

怎麼卻一路跟著走來，還目不轉睛的看著那個乳臭未乾的小女孩？

全身被裹得嚴嚴實實的女孩在清澈得不可思議的湖面跳著走，雪靴下的冰爪在平滑的湖面下留下彎彎曲曲的爪㾗。

還是這麼傻。

侯文華手插在羽絨外套的口袋，看著冰面上和她一樣蠢蠢的爪㾗，不禁低頭淡淡的輕扯薄唇。

還傻得，竟迷了路。

--
下章：12. 終結與開始 （少少慎入）

他覺得，這樣的感覺很美妙。
就好像正在拆開一份禮物似的，緩慢而神聖。

（少少慎入）

少少姐
放心喇文華點會傷害佢

12. 終結與開始 （少少慎入）

他覺得，這樣的感覺很美妙。
就好像正在拆開一份禮物似的，緩慢而神聖。

——

天色陰沉，星月無光。
冷風拂過萬籟俱寂的結冰湖面，呼呼作響。

遼闊的湖面放眼過去，只見一整排依山壘砌的白色建築在寒風中佇立，此刻燈火通明。

偌大的主臥室以俐落線條勾勒空間。
黑灰兩色，統一沉穩，無形中渲染出莊重優雅的氛圍。

臥室盡頭玄黑色的實木床架此刻披上了厚重的床幔，隔絕了外面凛冽的寒風，更隔絕了幔簾後的一片春色。

男人的指尖⻣節分明，很修長，也很涼。

「你放過我...我...我我不會對任何人說！真真...真的！」對甚麼人也不會說！

沈落目光死死的看著在臉頰上游移的指尖，那被紅色綿繩分開捆在床框上的手腕用力掙扎得勒出了圈圈紅印。

「求...求求你...」軟軟的聲音怯生生的，那凝在眼眶的淚珠好像下一秒便會忍不住滑落。

「小傻瓜～」男人筆挺的鼻尖湊得很近，近得溫熱的氣息都噴灑在女孩因驚慌而通紅的臉上。

她就說吧。
他就是怕她不說。

他恨不得，恨不得所有人也知道她是他的。
應該說，她很快就會是他的。

那雙向來沉靜的眼眸瞇了起來，此刻細味起女孩臉上的每一道表情。

這個小女孩泫然欲泣的樣子，真的很好看。
還份外的，誘人。

但她始終太小了。

稚嫩的小臉，單薄的身體，小得讓他都有點不忍心。
小得，竟是如此的熟悉。

男人笑了笑，大掌捧起女孩不停掙扎哭泣的小臉。
薄唇在上面落下細密纏綿的細吻，伸出舌尖舔吻起她臉上的晶瑩。

「不！」沈落出盡氣力的掙扎，但仍不能掙脫男人的褻玩。

她覺得她一生中從未有一刻是如此的絕望過。
自出生以來，她雖然說不上事事稱心如意，但也是快快樂樂，平平安安的一路走來。

她怎麼也沒想到來一趟H國，竟會莫明其妙的招惹上這個可怕變態的男人！

明眸流盼。
沒有甚麼比一雙美麗而充滿恨意的眼睛更讓人著迷。

此話不假。
但他卻覺得世上沒有甚麼能比得上她的眼睛來得好看。

他最喜歡她的眼睛。

以前的喜歡。
現在的也喜歡。

只要是她的，他都喜歡。

他知道這雙眼睛笑起來，肯定會是眉眼彎彎的可愛。
而這樣可愛的一雙眼睛，就只應該看著他。

男人有力的大掌捏上了女孩紅呼呼的臉頰。
緊咬的牙關被強勢扳開，薄唇隨即覆了上去，唇舌長驅直入。

一股無與倫比的興奮瞬間填滿了胸腔。
他覺得身體上的每一個細胞也興奮得戰慄起來。

她的味道還是一如既往的甜美，讓人欲罷不能。
一呼一吸間也全是屬於她的氣息。

這麼漫長的等待，百轉千迴，她還是回來了。

男人的吻和他一樣的專橫。
趕盡殺絕，霸道得不留半點讓人喘息的空間。

舌頭被人重重的吸住、推擠、纏捲、反覆𢭃弄，來不及吞咽的晶瑩順著嘴角溢出在唇邊暈開。

「不～唔～」明明是同樣的動作，但女孩此刻卻羞憤交集的嗚咽起來，眼淚一顆顆的往下掉。

忽然，胸前多了道不尋常的重量。

單薄敏感的身體立即條件反射的顫抖，女孩還未來得及往下察看，敏感的渾圓便被人隔著衣物揉搓起來。

「唔～嗯～」沈落急得哭了起來，只是舌頭被人重重吸住只能發出混沌不清的喉音。

那雙被男人小腿分開壓住的腿也跟著劇烈的掙扎起來。
男人摸了下女孩紅通通的小臉，才停下唇舌間的掠奪退了出來。

女孩小臉紅紅在大口大口喘著氣的媚態，煞是好看。

侯文華瞇眼細味了好一會才戀戀不捨的收回目光

他的手還罩在女孩的胸前，大掌下是皺巴巴的長袖t恤。
那雙向來波瀾不驚的眼眸瞬間緊縮起來。

他很清楚，那薄薄的t恤底下包裹著的是怎樣的一副美景。

沈落一抬眸便對上男人的眼睛，身體就像是被下了定身咒般動彈不得。

那樣的目光很陌生，很可怕。
她不知道該怎樣去形容。

急迫、赤紅、瘋狂、毀滅。
還有，貪婪。

男人俯身把手探出幔簾外，摸上床鋪櫃上早已準備好的托盤。
回來的時候，大掌裏多了把泛著冷光的東西。

--
甜唔甜好
但俾文華搵到佢 你唔係以為佢仲會同女主談心吓嘛

侯生唔好

BTW，自己啱啱寫完篇文

巴打真係好多產
返住工真係好難有時間同靈感打文

文華到依家都係咁

佢唔係咁仲點會係文華
放心喇 甜多陣就會俾唐驍出場

沈落瞟到那道一閃而過的冷光，昏沉的腦袋瞬間回過神來。
待她終於看清那到底是甚麼東西時，一切也好像已經來得太遲。

純綿布料被拉起，涼風從t恤底下鑽進，惹得本因緊張而繃緊的肌膚繃得更緊。

泛著冷光的剪刀很鋒利，一開一合間布料隨即裂開一道長長的v形，小巧可愛的肚臍率先露了出來。

「不～我給你錢...你放放...過我...」她看著再緩緩往上移的刀鋒，破碎顫抖的聲音快抖不成聲。

這話她說出口就連自己也覺得可笑。
這樣的一個男人又怎會缺錢，又怎會為了錢放過她？

就連她也不知道自己到底是那裏招惹到他。

男人的動作很緩慢，緩慢得好比淩遲。

白皙的肌膚逐漸逐漸的坦露開來，小小的肚臍，一張一弛間隱約可見的肋骨。
然後，可愛的粉色胸圍。

他覺得，這樣的感覺很美妙。
就好像正在拆開一份禮物似的，緩慢而神聖。

但她不是禮物。
她是一份姍姍來遲的珍寶。
一份本來就屬於他的珍寶。

他伸出指尖挑起了中間單薄的支撐，罩杯下的美好若隱若現，細白的乳根已經率先滑了出來。

男人忍不住咽沬，拿著剪刀的另一隻手緩緩靠近。

不可以！
不能讓他踫到那裏！
那裏就連唐驍也沒有踫過！

要是早知道自己會被這個可怕的男人沾污。
她寧願把自己交給唐驍，她的真命天子，她的未婚夫。

一個像三月春風般溫暖的男人。
一個溫柔得能把人溺斃的男人。

「不！」沈落瞪著那把泛著冷光的剪刀，咬著牙用盡最後的力氣扭動身體企圖掙脫眼前即將來臨的惡夢。

喀一聲。
不重，也不輕。

空氣很涼。
很悲很涼。

沈落卻覺得怎樣也不及那滑破臉頰的水光更涼。

微涼的指尖拑住了頂端那朵嬌弱的小花，但無聲落淚的女孩卻像渾然不覺般了無反應。

她在想他。

剛才是。
現在也是。
他感覺得到的。

侯文華低頭在笑，笑得張狂卻脆異的無聲，指尖繼續輕轉捻弄。
然後，使力一拉。

「嘶！」女孩重重的倒抽了口氣。

他的力道不大，但卻足以令她疼得眉頭全皺了起來。

「看著我。」淡淡的聲音有點沙啞，但卻絲毫不損那不怒而威的氣勢。

他的女孩，眼裏心裏也只能有他。

沈落覺得全身的力氣好像被抽乾了，腦袋混混沌沌的。
整個人飄飄然，就好像跌進了柔軟的綿花，使不出半點氣力來思考。

唯一的感覺就是，很脹。

很脹，很熱。
一股陌生的反應在體內升騰，就好像有甚麼正在掙扎著要破繭而出一樣。

未經人事的女孩難受得合上了眼睛，只能迷迷糊糊的在輕哼。

一雙軟弱的小花在男人的手下逐漸蛻變成嬌豔的花朵，在白玉般的渾圓映襯下綻放成誘人的嫣紅，讓人忍不住想要一親芳澤。

「嗯啊～」一聲軟膩的嬌吟從女孩緊咬的牙關漏了出來。

埋在胸前的男人聞聲不禁抬頭，眼底閃過一絲興味。

還是這麼敏感。
不過，這具精緻美好的身體也就只有他才能享用。

沒有人比他更清楚她的身體。
怎樣的愛撫、怎樣的力度、怎樣的體位，那個情慾的開關就只有他才知道所在。

靈巧的舌尖緩緩往下游移，掃過敏感的乳根，蹍轉滑落至女孩平坦的小腹上。

她的身體仍舊單薄纖細。
盆骨旁微微下陷的腰窩幾不可聞的在輕顫，侯文華扶上她的腰膜拜上底下如凝脂般滑溜的肌膚。

「啊～」女孩不由自主的弓起了腰，綑著她手腕的紅色綿繩一下子被拉得繃直，繞在上面的指節用力得泛白。

女孩身體誠實的反應大大取悦了身下的男人。
羽絨褲褲扣被靈巧的指尖悄悄解開，大掌粗糙的觸感撫過嬌嫩的肌膚惹得她哆嗦起來。

「不～我不想～」女孩連眼睛也睜不開來，深陷情慾的聲音軟膩得更像是欲拒還迎。

她怎麼能不想？
他想她想得都快瘋了，都生疼了。

男人更是賣力的愛撫，在女孩一縮一縮的小腹上烙下火熱的吻㾗。
小腹上愛撫的大掌順著漸變寬鬆的褲頭滑進，隔著濕瀌瀌的內褲直抵上那片柔軟的幽谷。

最私密的地方被人觸踫，深埋情慾中的沈落一下子回過神來。

「不～不要！不...」不要踫那裏！

～
冇事嘅

屌你老母 同我搵廿個大漢綁住文華再雞姦佢

佢話晒都係..男主 絲打唔好咁重口喇

唔好啊

The worst is yet to come
btw明明你地以前好鍾意文華㗎

男人俯身重新吻住那雙說不要的唇瓣，一手揉搓著觸感絕妙的渾圓，另一手則滑進內褲之下撐起愛撫聳動。

點綴了蕾絲的白色內褲被撐得鼓鼓的，勾勒出布料下那隻在聳動的大掌。

「嗯～唔～」沈落雖然被玩得腦袋迷迷糊糊，但理智還是戰勝身下的快感，扭著腰試圖擺脫那隻抵在花瓣上聳動揉按的大掌。

男人眉頭一挑，還是停下了唇舌間的掠奪。

女孩被疼愛過後的唇瓣水潤亮澤，那雙迷離的眼眸已經蒙上了一層薄薄的霧氣。

這個小傻瓜，怎麼能這樣呆？
又怎麼能這樣的可愛誘人？

侯文華挪開了一直制住她的小腿，伸手脫下鬆垮垮已經下滑了大半的黑色羽絨長褲。

「不～不要！」沈落看到自己正在被人脫著褲子立刻想要掙扎起來。

只是，雙腿被長時間壓住，血氣不通此刻麻庳得動彈不得。

皺巴巴的羽絨褲像破布般被人隨意的扔落至床下。
而那條濕成一團的白色內褲垂落在被扳開成M字形的膝蓋上。

「不...不...求...求你...」女孩的身體因羞恥而緊張繃緊，緊咬的貝齒止不住破碎的嚶嚀。

柔軟淺薄的雜草下半掩著白嫩飽滿的花瓣，花瓣上已經蒙上細密的露水，修長的指尖在花瓣中間的小縫來回揣摩。

他把女孩緊繃的身體張得更開，軟弱無力的雙腿被張開得連腿根也顫抖起來。大掌重新罩上潮濕的花瓣發力抖動，姆指則摸上了微微探出頭來的花核。

「嗯～不...」最敏感嬌弱的地方被人觸碰惹得女孩立刻條件反射的往後縮，細碎的嚶嚀從齒間溢出。

身體深處升起陣陣陌生的酥麻，甬道裏傳來異樣的緊縮感，一小股甜腻的汁液在兩片花瓣間率先溢出。

「乖～放鬆點～」侯文華邊放柔聲音在哄著，卻邊加大手下的動作。

花瓣處早已濕成一片泥濘，小小的花核已經挺立起來，但預期的綻放卻仍遲遲未到。

她怎麼還未到？

他抬頭一看，因沾上情慾而興奮擴張的瞳孔一下子緊縮起來。

女孩嬌嫩的唇瓣被咬破了，一行觸目驚心的鮮紅掛在唇角。

男人伸出指尖摸上被咬得破損的唇角，眸色複雜。

他覺得，心好像被人重重的撞了一下，鈍痛自心底漫延開去。

傷害她，並不是他的本意。

他只是等得太久了。
久得只差一點今生便會錯失她。

只要一想到那可能性，他便恨得想殺人了。

那個人對她虎視眈眈，他一不留神便會恨錯難返。
所以，他才急不及待想要搶先佔有她。

只要得到她...

突然，向來一眼關七的目光捕捉到女孩的動靜，有力的大掌電光火石間制住了她欲向前撞的膝蓋。

沈落看著目光瞬間陰沉下來的男人，眼底卻隱隱有著叛逆似的得意。

被強暴還要她乖乖配合？
這男人是以為她傻的嗎！

雖然手被綁著逃不掉，但她得想辦法敗了他的興致。
能拖一秒就是一秒，說不定下一秒便會有人來救她！

沈朝夕也好。
唐驍也好。

甚麼人也好。

有沒有人能來救救她！

女孩剛才眼中的得意被男人收在眼底，一道鋒利的冰栓急速凝住增生，穿透那顆正一動一動跳著的心。

他忽然想起那個在冰湖上蹦蹦亂跳，笑靨如花的女孩。
還有，那個跟在她身後一臉寵溺的男人。

唐驍～
唐驍～你快點過來吧！

唐驍～我真的很喜歡你～

他覺得胸口的鈍痛好像一下子全消失了。
好像有甚麼，有甚麼在掙扎著要破腔而出。

「不！救命啊！救我！」沈落看著再次俯身探出幔簾摸向床頭櫃的男人，心在飛快的跳著，被綁著的手更是在胡亂的扯著紅色綿繩。

她不知道外面到底還放著些甚麼。
但她現在這副一絲不掛的樣子也是拜剛才那把剪刀所賜。

她有種預感，無論一會他拿出的到底是甚麼，那一定不是甚麼讓她高興的東西。
男人手裏拿著的是一個粉紅色的通孔小球，小球兩側還別上了一條皮帶。

「不...不不！不要...」沈落身體立刻下意識的往後退，用著被分開綁起的雙手把身體往後移。

男人靠前一分，她便使力退後兩分，拉開和他的距離。

她不知道那到底是甚麼。
但看他這樣陰沉的臉色，這樣的情況下那肯定不是甚麼好東西。

「你放過我吧...我有男朋...不...未婚夫了你這樣...」話還未說完，下顎便被人粗暴的扳開。

她還來不及反應，那個小球已經塞進了她的嘴裏，後腦隨即傳來被皮帶緊縛的壓迫。

「鳴～鳴～」嘴裏被塞進異物撐開讓呼吸有點困難，沈落難受得淚水直流，口齒不清的在鳴咽。

侯文華看著女孩臉上痛苦的神情，捧著她的臉指尖憐惜的拭去她眼角的淚光。

她今年17歲。
她剛跟他的時候，同樣也是17歲。

歷史總會循環，而那個和她走到最後的也只能是他。

淚光被拭去，沈落的視線終於澄明起來。
只見男人手裏拿著一條乾淨柔軟的白布。

他把它掦開，輕拍著根本不存在的灰塵。
那塊布並不大，就只有她前手臂的長度。

他把她的下身抬高，然後放在那塊只有她前手臂長的白布上。
像是覺得白布擺放的位置不夠好，男人再著手在做著調整。

男人認真的眼神，嚴謹的執著，讓人不禁不寒而慄。

他不會是想...
沈落看著盯著她腿間在看的男人，腦海突然咔噠了一聲。

「嗯！～鳴～」想要掙脫合攏的雙腿被人強硬的拉得更開，一左一右的撘在男人的肩上。

西裝褲褲扣被俐落地解開。
下一秒，黑色三角內褲下的碩大昂揚隨即被釋放出來。

「嗚嗚～」沈落看向燙得她腿間生疼的龐然大物，被人強勢分開雙腿的羞恥不安罩滿心頭，小臉霎時漲得通紅。

她不想！
真的不想讓保全了這麼多年的童貞被這個陌生男人奪去！

還是這樣半點也藏不住心事。
侯文華看著女孩臉上豐富的表情，心裏不禁有著淡淡的笑意。

但卻把那雙蠢蠢欲動的腿用手臂拑著掌控得更牢固。

他抬手把頂端對準那小得幾乎看不到的小孔，心興奮得都快要跳出來。

「乖～看著～」女孩的小腦袋被有力的大掌托起，讓她看到他身下的動作。

他要她好好的看著。
看著他是怎樣把她變成自己的。

然後，腰間一沉，碩大的頂端卻只撐開了緊窄的小孔。

「嗚～」女孩疼得小臉發白，眉頭全皺成一團，兩道淚痕隨即從眼角滑下。

侯文華看得有些心疼。
但他看著還未被完全吞進的頂端，還有那硬挺奮脹的莖身心裏少有的遲疑起來。

--
今晚仲有兩篇 要記住係he嚟㗎

佛唔係無愛
係覺愛

文華你無其他閪抽插咩
撚樣

sor 我都係上網copy唔太識呢d道理

佢係王嚟 鍾意點就點架啦
佢就係鍾意搞佢

佛係明白到愛既樂和爰既苦
理解到一切皆是規律,聚散花開花滅,有爰不需太開心,失去時不用太失望
覺悟後不執著於小爰,而係爰眾生

咪就係 剪撚左佢條鳩啦 成日淨係識老強

天子犯法與蔗民同罪

你地咁激動我仲點出落去
好喇好快就會俾唐驍出嚟救佢㗎喇

----

她那麼窄小。
現在還要是初次，他一點擴張也不做肯定會傷到她的。

但她這般不情願，身體根本就不可能放鬆下來。
他怎樣做也不可能讓她感受到歡愛的美妙。

而且，現在這樣的情況，他不想再節外生枝。
他都急不及待了。

他怕，他不先下手的話。
會有那恨錯難返的一天。

那個男人在對她虎視眈眈。
他很清楚。

反正這個小女孩是他的。
現在不過就是早一點把她變成自己的。

扶著女孩小腦袋的大掌再抬高，這樣的角度下能讓她清楚看到兩人此刻相連的下身。

還有，男人即將下來的動作。

他看著那雙水光瀲灩的眼睛，那在傻傻哭著說不要的小腦袋。
然後，一股作氣挺腰貫穿了她。

「鳴！」女孩重重的抽了口氣，眼眶蓄滿的晶瑩一瀉而下。
破碎的啜泣聲就好像小獸悲鳴般，細碎而淒涼。

「嗯～」男人被溫暖緊窒的包裹舒爽得低吟出聲。

很熱！
還該死的緊！

而她是他的。
終於是他的！

這個小女孩，終於回來了。
終於回到他身邊了！

他合上眼，感受包裏住莖身的內璧瘋狂收縮壓榨。
她裏面的嫩肉正一點一點的把他往裏面扯，他還未動便快被她咬得快受不住了。
這個小女孩口裏說不，但身體還是一樣的誠實。
她，還是瘋狂的渴望著他。

侯文華抓住女孩的腳踝，抬腰一下下的把昂揚撞進更深處。

她下面的小嘴比上面的誠實得多。
他還未來得及抽送，便已經貪婪得想要吃進更多。

前端被她吸啜得嚴嚴實實的，就好像一個真空吸嘴般，在前方把昂揚帶領進更深入的禁地。

「鳴～鳴～」身體被硬生生的撐開，女孩承受不住異物深入的入侵，瞇著眼睛口齒不清的哭得可憐。

痛苦的嚶嚀讓身陷情慾的男人更加興奮，腰間擺動的幅度愈大愈大。
每一下挺進也把昂揚送得更深，每一次抽身也伴隨著讓人欲罷不能的吸啜。

侯文華俯身解開女孩手腕上的束縛，大掌分別握上兩隻軟弱無骨的小手，低頭吻住哭得可憐的女孩。

臉上細密的吻很溫柔，和身下掠奪貫穿的瘋狂，簡直判若兩人。

「啊～鳴～」女孩哭得可憐，不能合攏的嘴角掛著誘人的瀲豔。

男人看得下腹一緊，腰一用力頂到甬道的更深處。

不斷蠕動收縮的內璧吸啜得他十分舒爽，一股麻意在腰椎處藴釀疊加。

極致的快感讓男人更為亢奮，就連呼吸也愈來愈粗短。
抽送的頻率愈快愈重，每一下抽送也重重的撞擊甬道深處。

「嗯～」身體深處突然傳來一陣強烈酸脹的感覺。

小腹忽然變得很熱，很沉。
一股急欲想要去洗手間的感覺來得又急又快，箭在弦上的壓迫感積壓在小腹處。
女孩渾身也顫抖起來。
原先平坦的小腹此刻脹得鼓鼓的急劇在起伏，被細汗濕透的肌膚被染上了甜美誘人的粉紅色。

「鳴～我想鳴～去鳴～」嘴裏被口球塞住只能發出混沌的喉音，沈落焦急得哭了出來。

侯文華雙手撐在柔軟的枕頭，薄唇吻上自女孩眼角下不斷滑落的淚珠，動作輕柔。
但那埋在甬道裏的昂掦卻更變本加厲的撞上內壁裏最嬌嫩敏感的軟肉。

他伸手揑了下女孩被情慾薰得通紅的小臉，憐惜的把那幾根被打濕得粘在上面的髮絲別在她耳後，露出了小巧可愛的耳朵。

白白嫩嫩的小耳朵很可愛，此刻還泛著誘人的粉紅色。
這個蠢蠢小女孩，怎麼能這樣的可愛？

以前是，現在更是。

「嗯～想去洗手間？」男人看著哭得眉心皺成一團的女孩，放緩身下的抽送，邪氣的笑著問。

因羞恥而緊閉著眼睛的沈落，只能胡亂的點著頭，心裏盼著這個可怕的男人能停下對她的折磨。

就算只是停下一會兒也足夠了！

她真的～
下面快～
下面脹得快撐不下去了！

但不能！
就算怎樣也不能在他面前～

「鳴～」她用力的收緊下身，用力得口腔裏的小球也快要給她咬碎。

「乖～」身下緊致得讓人瘋魔的包裹讓男人舒爽得不禁合上了眼，連向來低沉的聲音也變了調。

這個小女孩好像比以前還要來得敏感磨人。

她裏面很熱。
夾得他都快忍不住。

但他怎麼可能停下來？
他要是真停下來她才真的要哭。

她需要的是，更熱情的灌溉。

從來都係鍾意男二

Yes 只係佢好快死左

竟然
我一直都以為文華受歡迎d
所以快咗幾章整死佢

慕凡哥哥死得好冤枉啊

算喇 反正佢都一定要死

唔准再整死佢

睇吓故事點發展喇
我始終覺得文華有魅力d

大家睇到呢度可能會覺得女主俾人女女女咗好sad
但最後呢part可能會再sad d

少少慎入

「不要忍著～放鬆一點～」他把女孩的腰從後扶起，讓她和身下的床單之間淩空起來。

大掌撫上女孩繃緊的小腹，姆指輕揉愛撫起那小小的，堅硬的花核。

但腰間卻是更猛更重的抽送，每一次抽送也碾過敏感的軟肉直直撞進甬道深處，女孩單薄的身體也被撞得後退了幾分。

下身愈來愈灼熱的悶脹讓沈落睜不開眼，只能聽到在幔簾裏迴盪的啪㗳啪㗳聲。
她覺得身體就像一把弓，一把繃得極緊的弓，好像再下一秒便要斷裂釋放。

緊窒包裹住他的内璧已經傳來一陣熟悉的痙攣，男人瞇著眼睛看著身下早已被玩得昏昏沉沉的女孩，向來緊抿的薄唇不禁上掦。

她快到了。
那他就得再趕快一點。

「慢一點～慢～一點～」他溫聲哄著，但下身的卻是近乎失控似的衝刺。

他們的初次，一定要一同迎來那妙不可言的絢爛綻放。

「嗚～啊～」身下的女孩突然劇烈的痙攣起來，抬得高高的腰在淩空一縮一縮的抽搐，一大股透明的液體從交合處噴薄而出，在身下的床單上暈染開來。

「嗯～」熱液打上極為敏感的前端，讓男人不禁粗吼出聲。

他被夾得腰間盡是麻意，眼前已是一片眩目的光芒。

但他還是沉著腰快速抽送了幾十下才低吼出聲，把積蓄已久的熱流全灌進還在痙攣的甬道裏。

初經人事女孩疲弱得昏了過去，濕瀌瀌的臉頰紅得像個蘋果，但最曖味誘人的卻是那上面深深淺淺的齒㾗。

侯文華把粘在女孩臉頰上的碎髮別在耳後，在上面親了好幾下才把她的臉按在胸膛上。

這個小傻瓜～吃飽了就睡。
還真是隻小豬。

一隻可愛得讓人忍不住，想要一口吃掉的小豬。
還是隻，蠢得迷了路的小豬。

空氣裏彌漫著情慾過後甜膩的氣息，侯文華感受著噴灑在胸膛上的熱氣，下巴抵上了女孩軟軟的髮上，向來淡泊的眉眼間此刻盡是滿足的神色。

這隻小豬，可愛的小豬，就只能是他的。
只能是他侯文華的。

他伸手摸著女孩紅得燙手的小臉，臉上掛著的是滿足的寵溺笑意。

厚重的床幔被人從內拉開。
穿著一襲黑色長袍的男人吻了下熟睡的女孩，才不緊不慢的下床走來。

男人身材很高大，黑色長袍掛在他身上就連他膝蓋處也踫不上。
他走過連身鏡前稍稍佇足了片刻。

睡袍的領口開得有點低，結實的胸膛上被咬上了幾個蠢蠢的牙印，以及數不清的指㾗。

修長的指尖撫在上面，卻讓才剛沉澱下來的心湖再次生起漣漪。

他剛才應該是弄疼她了。
她還小，又是初次，他應該再多點耐心的。

至少，也應該像上輩子那般多做點前戲。

上輩子。
他低頭笑了笑，腳下一轉大步走到一道黑色鐵架前才停下。

黑色鐵架差不多有兩米高，由一整排直排欄杆和底下沉甸甸的基座組成，詭異地佇立在睡床前方的不遠處。

其中兩條欄杆上方鑲嵌著同樣黑色的鐵手銬，下方也是。

那手銙不大不小，但卻足以把一個成年男人的手牢牢銬住，不留半點掙扎的空間。

侯文華瞇著眼，看著鐵銬下緊握的拳頭。
那底下快被暴脹青筋給撐破的皮膚。
還有，滿嘴鮮血，眼睛死死瞪著他看的男人。

一股無以名狀的快感從心底一湧而上。
就好像一根深深刺在心底的刺終於被拔出，放出了那些腐爛的膿血。

那顆疼了那麼多年的心，好像瞬間舒坦了不少。

侯文華看著指尖下印上落紅的白布，目光微斂。

「這一次，她還是我的。」淡淡的聲音回味似般落下得很緩慢。

— —
下章： 13. 情有獨鍾

慕凡

文華可唔可以收皮

佢天性係咁 佢都唔想嘅
咁佢都有溫柔嘅一面 雖然比唔上男二

13. 情有獨鍾

一旦你馴服了什麼，就要對他負責，永遠的負責。

— —

細長的煙身被按進玻璃煙灰缸，轉眼之間煙身便被擠成了一團，絲毫不復原來的形態。

男人看著彷似還繚繞著餘溫的指間，不起波瀾的眸裏看不出半點情緒。

勿忘我。
貝加爾湖。
還有，他們白色的家。

原來，他一直也記得的。
而她，卻總是不記得的那個。

那個沒心沒肺的小女孩，他該拿她怎麼辦。

男人扯了下嘴角，俯身十指交握在同色調的木桌上。

一襲泛著暗光的黑色長袍把高大偉岸的身軀烘托得更臻完美。
男人渾身上下精壯結實得沒有一絲贅肉，好比一隻在蟄伏的豹，兇殘而優雅。

一直站在門旁守候的阿昌隨即走上前，在書桌前一段不近不遠的距離停下靜候吩附。

陛下從來也不是一個衝動莽撞的人。
更遑論貪歡縱慾。

他知道那個還在寢室裏接受治理的女孩，並不是意外。
而是權衡過利害之下的產物，是陛下認定的人。

只是，那個女孩，也未免太小了。
比起女人，她更像個還沒長大的孩子。

這樣的事傳出去，怕是會影響到陛下的名聲。

「把沈朝夕帶來。」薄唇微張，淡淡的聲音卻比外面的湖還要涼。

這輩子，她除了一個哥哥以外就別無所依。

這樣的開局，好壞參半。

有能套著她的人當然好。
誰也不會嫌能套著孫悟空的金剛圈多。

但他很清楚那個人是誰。
那個人有多詭譎，又有多讓他討厭。

要是沒有他和那人狼狽為奸，那個男人又怎會這麼容易便搶到她的心。

「是。」阿昌目光微垂，沉聲應道，心裏卻立即起了番計量。

沈朝夕是個有點本事的人。
年紀輕輕便在三山五嶽的豺狼裏打響了名號，這樣的人又豈會甘願淪為俎上之肉。

他們這行是禮待還是押送，要好好拿捏。

門外傳來兩下輕敲，兩扇厚重的木門從外被緩緩拉開，站在門外的是一個穿著白袍的女醫生。

女人垂下的臉有點蒼白，白袍下的身體在微微的顫抖。
但令阿昌最不滿意的是，她還像當機了般的站在原地。

「還不趕快進來！」阿昌衝著她喝聲，濃眉緊皺。

好大的膽子！
她這是要陛下在等她嗎！

女醫生被男人的吼聲嚇了一跳，垂著頭腳下急忙的走前，怎料沒走前幾步胸前便撞上一道憑空出現的阻礙。

「在這裏停下，敬禮。」阿昌冷冷的看著她，目光裏的睥睨昭然若揭。

看來得讓人為王妃組建起一支專業的團隊。
這種臨時從外面找來的醫生，不要說宮廷禮節，就連半點禮數也不知。

再者，要怎樣稱呼那位也是個問題。
是王妃，王后還是甚麼，畢竟他們並沒有半點先例可循。

出去後他得把一切潛藏的問題羅列整理，儘快解決。

「她裏面有點撕裂，所以...暫時不能有房事。」女醫生低著頭把手壓在胸前敬禮，緊張得把拳頭也握得發白。

男人靠上了身後的椅背，神色微斂。

他心疼。
但不後悔。

這也怪不得他，那個人早晚會對她下手的。
而他就只是幸運地早著先機。

再說，讓他先得到她，對她來說更會少受不少苦頭。

她已經走錯了路，喜歡錯了人。
要是把身體也交了出來，他怕他會控制不了那顆想毀了她的心。

「至少...也要等一...啊！不...半...半個月左右。」像是突然想起了甚麼，女醫生結巴巴的補上了一句。

男人都是急性子的。
但她沒想到這位外表一臉冷淡，高高在上的王也是。
不急，又怎會把那個瘦瘦弱弱的女孩弄得遍體鱗傷。

她始終還小。
要不是，那個男人對她虎視眈眈，他也不想讓她太早接觸情事。

只不過，那個小傻瓜，肯定恨極了他。

「阿昌，把東西預備好。」而他不介意，她再恨上他一點。

畢竟，恨意這種東西比愛來得長久，來得更實在。

那個女孩的愛，廉價得很。
他情願，她恨他。

其實，他只是不想去承認，自己根本就沒有半點選擇的餘地。

男人低頭笑了笑，從椅上站了起來推開那道和寢室相連的暗門。

阿昌看著門後漸漸隱沒的身影，不禁微怔了片刻。

他怎麼覺得陛下剛才那笑，笑得好像有點...悲涼。

宜家先見到有出新故

我下次貼番條link

樓主我已經到左

出文先
-- --

「陛...」敬禮的聲音便被男人掦手止住。
在床邊守候的護士隨即反應過來放輕動作魚貫而出。

被收拾整理過後的寢室，回歸了向來的有條不紊。
剛才情事後的一室腥甜被淡淡的薰衣草香氣取而代之。

侯文華看了眼那原先放著鐵架的位置，才腳下一轉走向女孩躺著的雙人床。

薄被下女孩小小的身體捲縮得像隻蝦子。
怯生生的。
可憐，更可愛。

又有點可恨。

侯文華吸了口氣壓下胸腔的悶意，走上床把睡得昏沉的女孩按進了懷裏。

熟悉的溫度。
柔軟的馨香。

一切熟悉契合得讓人心潮悸動。

心，跳得劇烈。
是劇烈的興奮。
也是，刺骨的疼痛。

「彭慧～」他合上眼，湊著女孩的馨香呢喃出聲。

他知道，他不能恨她。
但又控制不了自己，不去恨她。
他的小女孩，怎麼能喜歡上了別人？

是的。
就只能是喜歡。

但就只是喜歡，他便已經受不了。

他機關算盡了一輩子，才能讓她愛上了他。
所以，和她僅僅認識了兩個月的唐驍又怎會做到。

「不…不要...」胸膛上傳來軟軟的夢囈，懷裏的小女孩在不安的掙扎起來。

渾身潮熱的女孩小臉有點紅，好看的眉眼不適地微微皺著，被男人鐵臂壓制著的身體不安分的在扭來扭去。

他睜開眼，看著女孩眼角滑下的淚痕，目光幽深。
那雙環著她的手圈得更緊，緊得沒有半點讓她掙扎的空間。

燙人的溫度、下身的脹痛、身體被擠壓的不適，讓沈落不禁撐開了沉重的眼臉。
她一睜開眼，便撞進了一雙陌生的眼睛。
一雙，深不見底的眼睛。

昏沉的腦袋惺忪地在低速運轉，女孩就連眼睛也不太能睜得開。
她覺得她的頭好像疼得快裂開了。

這個男人是誰？
她又怎麼會......

「不！」下身的脹痛讓記憶瞬間回籠，沈落看著咫尺之間的男人，驚得瞳孔不由自主的擴張。

「放開我！不！你...」女孩的聲淚俱下，劇烈的掙扎，絕望的噬咬，被一一噤聲在男人的懷裏。

侯文華把女孩按在身下，精壯健碩的身體像天籠罩著大地一樣，湮沒了女孩徒勞的掙扎。

女孩破碎的啜泣像極小獸的悲鳴。
唯一的分別是，這是從他胸口裏傳來的。
是從他最鍾愛的那根肋骨傳來的。

來自敵人的絕望，滋養了他骨子裏的嗜血，讓他興奮。
而這個女孩的絕望，卻是把唯一能穿過他皮甲的利刄，讓他生疼。

侯文華把懷裏乏力的女孩再摟緊一點，目光卻落在黎明將至的落地窗外。

他低頭吻上女孩軟軟的髮絲，薄唇掦起了淡淡的弧度。

很久以前，她降臨了他無光的世界，教會了他愛人。
而她現在又怎麼能轉身離場，遺下他孤身一人？

她要對自己馴服了東西負責，永遠的負責。

彭慧也好。
沈落也好。

她，要對他負責。
永遠的負責

-- --
下章： 14. 這個男人是一埸災難

幾時返去慕凡度呀

等女主打贏咗文華先
唔好咁啦，其實文華都好慘

唔鐘意文華

如果佢痛改前非呢
同女主道歉 + 溫柔翻少少 有冇得諗

冇得諗
緣份既野要公平d
上一世慕凡為彭慧受盡痛苦
彭慧今世就要還

今世應該要到返慕凡啦

慕凡嘅愛偉大而慷慨
呢一點文華又真係拍馬都比唔上

結局我都未揸定主意
手掌係肉，手背又係肉

14. 這個男人是一埸災難

乾淨的陽光從窗外打進來照耀著，不再乾淨的她。

眼眶裏的霧氣再次暈開了焦距，眼前模糊一片。

她知道，哭泣也是無補於事。

發生的事情，已經發生了。
時間並不會因你的悲傷而逆流。

但無力挽回的悲愴，強大得足以讓人丟棄所有的盔甲。

其實，她就只是，想哭而已。

偌大奢華的寢室被細碎的啜泣聲蒙上了無言的哀愁。
站在門旁守候待命的兩個待女無聲的交換了一個眼神。

沒有人敢去打破，這靜默得壓抑的氛圍。

沈落撐著床榻試圖坐直身體，才剛挪動雙腿便牽扯到身下的傷口。

「嘶～」火辣辣的疼痛在腿間肆虐，疼得她整個人捲曲了起來在瑟瑟發抖。

其中一個站在門旁的待女剛要邁步，但想了想又把腳步收回站回了原位。

王的寢室是絕對的禁地，就算是兩大禁衛也不能隨便進出。
而這個在寢室裏的女人，更是絕對的禁忌。

而她們只需確保，王不在的時候她不會傷害自己。

雲石地板的溫度很低，細白的腳尖才剛踫上去便被冷得條件反射的縮了回來。

收回的動作太大讓沈落疼得眉頭一下子全皺了起來。
但她還是咬著牙撐過去，腳尖重新觸踫上底下冰冷的地板。

寒意竄進血管頃刻流遍四肢百骸，讓昏沉的頭腦瞬間清醒了不少。

沈朝夕曾經說過，她軟弱可欺的外表下住了個倔強得讓人討厭的女孩。
就好像那些怪獸電影中永遠也不肯認輸死掉的超人一樣。

她也搞不清這到底是那門子的奇怪比喻。
但她此刻卻覺得，他的話好像挺準確的。

軟軟的身體撞上地板發出沉悶的鈍聲。
地板很冷，全身也很疼，但她卻覺得那自醒來後一直被揪得緊緊的心房，好像一下子放鬆下來。

沈落身靠在床榻旁，雙手抱著膝蓋為自己畫出了一個保護圈。
彷彿被這樣圈在裏面的自己，是安全的。

她不想再待在那張床上。
那張讓她失去了所有的床上。

窗外風光明媚，湛藍的冰湖一望無垠。
深淺不一的藍交錯出讓人屏息注目的壯麗景致。

這樣的景色，站在湖面上是看不到的。
這樣的景致，是屬於那位高高在上的王。

陽光穿透緊鎖的落地玻璃打了進來，和暖的光線就在她腳尖前幾厘米的距離止住。

沈落無聲的扯了扯嘴角，卻也扯開了自眼角滑落的淚光。

貝加爾湖，她終於到了。
可笑的是，她已經失去了幸福的資格。

她又怎麼配得上那麼美好的唐驍。

男人揮退了門旁的待女，放輕腳步走近躲在床邊啜泣的女孩。

這樣的身影，很熟悉。
很多很多年前，那個他心動的晚上，小小的她就是這樣冒著寒風蹲在街上，單薄的肩也是這樣一顫一顫的。

他伸手探進西裝褲袋，指尖瞬間傳來一股涼意，直抵心底。

他可以做到的。

以前的侯文華可以。
現在的他，當然也可以，把她留下。

他把捲縮的小女孩抱起，原封不動的放上柔軟的床榻，動作小心得生怕會弄傷她似的。

侯文華拿起一旁的薄被披在她身上，才隔著薄被把她抱進了懷裏。
整個過程女孩乖順得沒有半點掙扎。

這樣的她，太乖了。
乖巧得看似半點也不合情理。

他把下巴抵上女孩柔軟的髮頂，大掌在單薄的背上輕撫遊移。
而他卻很享受，這片刻的寧靜。

這個女孩瀕臨崩潰爆發前的寧靜。

她就像一把弓，可以任人揉揑搓弄。
但他比誰也清楚，這小小的身體下卻蘊藏著讓人讚嘆不已的爆發力。

不管是心理上
還是，情事上。

「為甚麼？」沈落合上眼，無力的聲音虛弱得很。

為甚麼要這樣對她？
又為甚麼偏偏是她？

「為甚麼是我！」她哽咽出聲，聲音用力得撕啞。

他這樣的人，當然不缺女人。

是對唐驍心存怨恨嗎？
但又有必要要他紓尊降貴的親自下埸嗎？

這個男人是一埸災難。
是一埸把她所有珍視的事物也一一摧毀殆盡的無妄之災。

侯文華低頭薄唇印上女孩眼角不斷滑落的淚珠，一下接一下的，姿勢溫柔。
比起調情，這樣的吻更像是在呵護著甚麼似的。

「沈落～」他看著那雙紅通通的眼睛，那樣恨極的眼神，落下了淡淡的呢喃。

沈落對上男人深邃的眼眸，渾身止不住的顫抖起來，莫名的心生懼意。

這樣的眼神，沒有半點溫度。
如死水般不起波瀾，深不見底。

看著他，就好像在崖邊凝視著深淵般，一不小心便會便吸了進去。

「要是我說～」侯文華扶著女孩單薄的肩膀，大掌按在上面平息顫動。

平息她的顫動。
又更是，平息他的顫動。

「我愛你。」他落下的聲音還是淡淡的，緩慢而平淡。
「你相信嗎？」但卻稍具溫度，不復向來的淡漠。

沈落怔了怔，看著他的目光滿是不可置信。

「你這個瘋子。」她譏笑出聲，睥睨的目光就像看瘋子般看著他。

他說，他愛她？
他們就連認識也算不上。

更何況，有人這樣愛人的嗎？

這個人，就是一個徹頭徹尾的瘋子。

侯文華看著笑得張狂的女孩，爬滿心頭的並不是憤恨。
更多的卻是諷刺。

真諷刺，不是嗎？
過去他總是三番四次的懷疑她的真心，猜忌她，折磨她。
沒想到，這一次是換他站在對面。

原來，這就是百口莫辯的感覺。

他低頭笑了笑，扶著女孩肩膀的大掌緩緩往下滑，直至鑽進了薄被底下。

他不怪她。
在這個女孩身上他都不敢再求些甚麼。

粗糙的觸感抵上了女孩纖細的腳踝，沈落還未反應過來，腳踝便傳來一陣冰冷刺骨的寒意。

他就只求，一點安心。

「你做了甚麼！」冰冷的觸感讓女孩心裏大驚，手下急忙扯開覆在她身上的薄被。

細白的腳踝仍舊纖細美好，上面泛著冷光的金屬鐵環加添了幾分禁忌般的情慾色彩。

只有兩指寬闊的金屬表面打磨得異常平滑，沒有半點菱角，讓人也看不出它的接合點。

鐵環上面唯一凸出的地方就只有一個尾指頭般大的小圓環。
圓環不大，大約就只能讓一根不粗的鏈子通過。

沈落忽然想起，她堂哥家中的小白。
只不過這鐵環比小白的來得精緻得多。

這男人就像綁著一條狗一樣，綁著她。

「你這個渾蛋！」沈落氣得理智全失，迫切的伸手想要把套在腳踝上的鐵環扯開。

怎料，手還未踫上鐵環便被一隻大掌生生攔下。

「解不開的。」軟若無⻣的小手被有力的大掌包裏住。

「這是世上最堅硬的金屬，所有的外力在他面前也注定徒勞無功。」男人薄唇微張，淡淡的語氣讓人聽不出沒有半點情緒。

這可是，他為她精心凖備的。
確保他不會弄丟她，更是確保她不會像上輩子那樣差點弄死了自己。

侯文華被女孩恨得咬牙切齒的模樣，逗得不禁失笑。

她這恨人的樣子還是像以前般可愛。
像極隻被惹火了在張牙舞爪的小貓。

-- --
下章： 15. 她不愛你

救得未呀

唔好俾女女女嘅壞印象嚇親
其實佢對女主都幾好

今章俾佢地sweet吓

唔洗啦
點都唔夠唐sweet ga la

快啲救翻沈落走

未必嘅
佢都係一個專一嘅好男人 對女主又好
我要努力洗白佢

要諗吓邊個先救到佢

有得諗 點解今次個個都咁討厭文華

佢都痴線既 你幻想下俾個三唔識七既人女女女會點

Agger
多口問句 文華幾時死

其實點解文華同慕凡有晒上一世啲記憶 而女主淨係記得少少

做咩呢個cm都有正評
有冇咁憎佢啊

快啲洗白佢

佢又真係過份咗
對女主同唐驍都係好大嘅傷害

忘記咗上一世發生嘅事其實係理所當然

慕凡一直都冇轉世所以記得

咁點解文華都記得

同問

好喇 又係出文嘅時間喇

15. 她不愛你

長長的白色長形餐桌，對坐兩端的男女劍拔弩張。

應該說，由此至終就只有小女孩在演著一場獨腳戲。

這個瘋子！神經病！

他強暴了她！
還像綁狗一樣綁著她！

沈落條件反射的動了動腳踝，穿透皮膚傳來的冰冷讓她心頭的怒火燒得更盛。

他憑甚麼以為，她還會好好的坐著和他吃早餐！

男人看著瞪他瞪得眼睛也快掉下來的沈落，不以為然的看了眼一旁的阿昌。
長指繞上透明水杯，看著對面的女孩在緩緩的喝著水。

阿昌意會神傳，朝管家抬了抬下巴示意。

沈落看著面前熱氣騰騰的白粥，養陰補血的紅棗糕，心裏羞憤交迫無名火起。

一連串高分貝的砰砰聲，桌上的碗碟，精緻的⻣瓷餐具瞬間化成了雲石地板上的一盤狼籍。

「啊！」一旁幾個新調來的待女嚇得在放聲尖叫。

「大膽！在陛下面前竟敢這樣放肆。」阿昌瞪著那些嚇得花容失色的待女猛喝道。

但更大膽的是這個不知天高地厚的女孩。

要知道在H國，對王無禮已經是死罪。
要不是陛下寵愛她，這個女孩就是死一百次也不夠。

「怎麼了～是不喜歡吃粥嗎？」男人放下手裏的瓷羹，拿起一旁的餐巾輕印嘴角，放柔的聲音卻有著對小孩般的寵溺。

桌上的狼籍被不知何時被人清理乾淨。
那碗陰魂不散的白粥和紅棗糕還像原封不動般放在原位。

沈落氣得牙關生疼，連帶得握著拳頭的手也生起了疼痛，

她怎麼也不可能和一個強姦犯坐在一起吃飯！

「是你讓我倒盡胃口！」她一下子抬起了頭，一雙小手朝桌上一掃，瞪著男人毫不留情的吼道，用力得就連眼睛也瞇了起來。

侯文華看著女孩被白粥盪紅了的手背，沉靜的眸一下子瞇了起來。

剛被套上頸圈的小貓，肯定還會有些桀傲不馴。
他不怪她。

他只是不高興她把自己弄傷。

她是他的。
她怎麼能把自己弄傷。

「沈小姐可以讓我看看你手上的傷嗎？」今早的女醫生被人帶上前，她的臉有點蒼白掩不住慌張的神色。

沈落沒有理睬她，目光落在對面那個還是一臉波瀾不驚，在對她淡淡笑著的男人身上。

她真的從來也沒有想過，世上怎麼會有這樣討厭，這麼不可理喻的人。

在他對她做了這麼多壞事以後，他憑甚麼還擺出一副這樣高高在上的姿態？

他這樣的看著她，就好像看著一個在無理取鬧的小孩在鬧情緒般。

這個人，真是可惡極了！
就連笑也笑得這麼可惡！

女孩氣得狠狠的在瞪著他，就只差在還沒張牙舞爪起來。

侯文華看著女孩鼓呼呼的小臉，拿起透明水杯呡了口水，壓下想伸手捏上她臉頰的衝動。

心想這個女孩怎麼連生起氣來，也是這樣的可愛。

「你不把我放出去，由這刻起我就連一口水也不會喝！」沈落從椅子上一下子站了起來，手撐著腰氣呼呼的在喊聲。

他要把她關在這裏，她的確無力反抗。
但她要是不吃不喝用絕食來抗議，他也拿她沒辦法。

就算被人生生灌食、打營養液、餓得像人乾似的，她也不要讓這個男人稱心如意。

要是他想看到一個活生生的沈落，他就得放她出去！

男人還是一臉淡然﹐但一直在一旁觀戰的阿昌卻感覺到一股有點熟悉的寒意來襲。

他看了眼還是一臉無畏的女孩，不禁在心底嘆了聲。

陛下最討厭的就是被人要脅。
他不想做的事，從來也沒有人能逼迫他。

而他已經記不起對上一個膽敢要脅陛下的人死了多久，又死得有多慘。

「乖，坐下把粥吃光。」侯文華看著女孩，淡淡的聲音把一字一句也落下得很緩慢。

手撐著腰的沈落聽著男人的緩慢下來的語調，心裏正為惹怒了他在得意著。

「我不吃。」靈動的眼睛眨了眨，一開口竟學著他的語氣緩慢的擱下挑釁。

比我都唔食!
臭架!!

沈落比起上世係有⻣氣d嘅
但對住文華就

文華幾時死

冇事我都係出文先喇
--

男人輕扯嘴角，十指交握在桌上，沉穩莊重不失優雅。

「阿昌。」他輕喚了聲，但目光卻落在對面的小女孩身上。

是。
阿昌隨即踏前一步應聲。

「我不喜歡，不稱職的人。」男人的聲音落下得很慢，很溫柔。

沈落卻覺得那聲音陰陰柔柔的，讓人後背也冒起了冷汗來。

她看著那個此刻正對人低聲交代著叫作阿昌的男人，腦裏半點也搞不懂他們在搞甚麼鬼。

甚麼不稱職的人？
他們又想玩甚麼？

目光不期然對上那雙沒有溫度的眼睛，沈落立即厭惡的狠狠瞪了他一眼。

飯廳入口處傳來陣陣嘈吵聲，沈落抬頭看去只見一個穿著廚師袍臉色發青的男人被人推著進來。

其中一個從後推著他走的男人，把他推倒在雲石地板上，肉體撞擊地板傳來沉悶的聲響。

他們在搞甚麼？

男人從椅上站了起來，緩緩的朝她抬步走去。

「落落～」他的聲音很溫柔，溫柔得近乎讓人毛骨悚然。

沈落看著愈來愈近的男人，腳下彷佛被下了定身咒般動彈不得，就只能眼睜睜的看著那微涼的指尖撫上了她的臉。

這樣的感覺很可怕。
應該說，這個和他直視的感覺很可怕。

甚至，比他強要她的那時，還要可怕得多。

男人抿了抿唇，修長的指尖把粘在她臉頰上的碎髮別在耳後，露出了細白可愛的小耳朵。

「讓你沒胃口，是他不好。」他的目光很溫柔，連聲音也是陰陰柔柔的。

甚麼！

「把他的手斬下來。」女孩雙目瞪圓，腦裏還反應不來便聽到這讓人驚心動魄的話。

廚師被兩個男人牢牢按在地上，白色的袖子被人扒了起來露出了粗壯黝黑的手臂。

一個男人蹲下身用黑色油性筆在前臂大約七分的位置畫了一條線，朝上方的人打了個眼色。

一旁的傭人不禁退後了幾步，不忍的躲開目光。

「不要！」沈落被這樣的陣勢嚇得腿也快軟掉，扯開喉嚨的在放聲尖叫。

不要！

那人是無辜的。
他怎麼能隨隨便便便斬掉他的手！

她怎麼能累得人家白白的缺了一隻手！

「不！我錯了！不要！」眼前冷光一閃，沈落看著那急速落下的刀鋒，身體一下子虛軟得倒了下來。

「不怕～」侯文華把女孩虛軟的身體抱住按進胸膛，大掌撫上顫抖不止的小腦袋柔聲安撫。

看，這個不乖的小女孩就是需要點小教訓。
她就是一個小孩子，一個需要好好教導的小孩子。

預期中的血腥味沒有撲鼻而至，窩在男人懷裏的沈落緩緩睜開緊閉的眼睛，小心翼翼的向那個廚師的方向看去。

廚師還被人按在地上。
甚至那把泛著冷光的刀還在。

它就停在手臂上方不到十厘米的位置。
好像再下一秒它便會落下似的。

「落落，現在餓了嗎？」男人從後抱住了她，柔和的聲音就在她耳邊落下。

----

聽日會有好耐冇出埸嘅唐驍

呢條友真係痴線

有文未 唐譊到未

深夜
有街去啱啱番

深色木椅上的男人合上眼在閉目養神，裊裊輕煙自修長的指尖升起，在灰暗的空氣裏化開。

寬敞的書房裏，空氣卻沉靜得彷似凝滯起來。

陛下喜靜。
而他對這一切也習以為常。

阿昌身體站得筆直無聲的在書桌旁守候。
但今天的他卻少有地難以像往常般靜下心來。

今早那場戲，就像是演給小孩子看的畫劇般。
直白得近乎拙劣。

對陛下來說，也未免有點低級了吧。

「演得太深奧，她會看不懂。」淡淡的聲音劃破了一室沉寂。

「陛下，請恕罪。」阿昌看著不知何時睜開了眼睛在看他的男人，心裏大驚一下子跪了下來。

雖然他伴在陛下左右多年，但主僕之分，他從來也不曾有過逾越的念頭。
他不該猜度陛下的心思。

男人看了他一眼，指尖把細長的煙身按熄在透明煙灰缸裏，乾淨利落。

她始終也是個任性的小女孩，總是學不懂得好好愛惜自己的身體。

她再怎麼鬧也好，也不能拿自己的身體來賭氣。
而他有責任要讓她乖乖的聽話。

木門被人推開﹐一身勁裝的男人踏了進來，看到跪在地上的阿昌時不禁微怔了片刻。
但腳下還是若無其事的走到深色原木書桌前停下。

「陛下。」男人才剛停步，手便握成了拳抵上左胸屈身敬禮。

侯文華靠上身後的靠背，臉上還是常年的波瀾不驚。
但薄唇卻抿成了一條線。

「沈朝夕跑了，就連唐驍的副手韓洋也消失不見。」阿泰咽了咽沬，低著頭平舖直敘的交代。

「甘願領罰。」噗通一聲，阿泰看著底下的雲石地板沉聲說道。

這次的確是他錯了，錯在輕敵。

他以為沈朝夕不過就是個有點名氣的走私頭子。
就算他本領再高，也敵不過他們黑白通吃的情報網。

怎料，狡兔三窟，他們的人交手了兩次也是無功而返。
根據他們最後的情報，和他一同消失的還有唐驍的二把手。

明明就只是一個晚上的時間，但他卻有種時間過得很漫長的感覺。

那樣一個晚上的時間可是發生了不少事情。
他又怎麼會想到，素來不近女色的陛下，竟會強要了一個女孩。

還為她如此費煞思量。

沈朝夕。
那個男人的副手。

這樣的組合，這樣讓他恨之入骨的組合。
沒想到他這輩子還會再遇上。

緣份這東西，真是有意思。

侯文華忍不住扯了下嘴角，但眸裏上卻不見半點笑意。

不過，這一次，沒有人可以再從中作梗。
都是吃進了他肚裏的小女孩，他就算咬碎了牙也不會把她吐出來。

唐驍嗎？
他就要看看，他這次打的到底是甚麼主意。

---

出住少少先，深夜d仲有

眼前純白的空間把簡約發揮到極致，半點也不像電影裏那灰暗陰深的牢房。
但一系列純白色的床鋪，傢具，純粹得讓人莫名的緊張壓抑。

男人揮退隨行的護衛緩緩的踏進去。
他從西裝上衣口袋裏拿出一條白色手帕，輕掃木椅上根本不存在的灰塵才翹腿坐下。

「住得還習慣嗎？」男人淡淡的聲音不帶譏諷，就好像真的和他在閒話家常般。

不過，他住得習不習慣也好。
他也是要住下去一輩子的。

他再恨也好，唐驍這人也不能殺。
而他好像更希望他長命百歲，孤獨終老。

坐在地板上的唐驍手攔在抬起屈曲的膝蓋上，雙目通紅，下巴剛冒起的鬚根微微凸現。

「你怎麼下得了手。」他看著被磨得紅腫脫皮的腳踝，聲線平靜得半點也不像是一句問句。

他又怎會下不了手。
上輩子，他差點把她也迫死了。

這個男人，天性陰狠惡毒。
這樣的一個人，又怎會懂得愛人。

他就連踫她一下也不捨得。
而這個男人卻把她活生生的撕碎吞下肚！

「你這人渣！」這樣的一個人，就連人也算不上！

唐驍對上那雙高高在上，不見起伏的眼睛，心裏更是恨得咬牙切齒。

她就只有17歲！
本應是無憂無慮的年紀，有疼愛她的哥哥，有寵溺她的情人。

他一出現，便把她這17年來所建立的一切也全數摧毀。

他都想像不了那時的她，到底有多無助，又有多害怕。
她那麼怕疼，肯定是哭得十分可憐。

侯文華十指交握抵上那翹起的腿，目光落在那泛在暗光的黑色皮鞋上。

「要是換個位置，你也會這樣做。」男人的聲音還是淡得不見情緒。

偽善。
上輩子他不也是機關算盡的想要得到她。
不然，他和她互相折磨的那三年是怎麼來的。

論惡毒，他比他更出色。

唐驍神色一斂，那股在胸口翻滾的怒火漸漸發酵成酸軟的澀意。

因為，他說得沒錯。

愛，會讓人心裏開滿鮮花，也會讓人心裏住進惡鬼。
唯一的分別在於，被愛與否。

在不被愛的前提下，所有冠冕堂皇的話通通也只是廢話。

「她不愛你。」唐驍笑著說。

他想，他應該是高興的。
因為，就連驕傲如他，也不得不承認這個事實。

「而像你這樣的人，根本不配被愛。」他一字一句也咬得很用力，微掦的目光裏盡是顯而易見的譏諷。

畢竟，沒有人會愛上一個睚䀝必報，只顧索取的人。

-- --
下章： 16. 沉寂的湖

又可以晚晚追故先訓

仲諗住今晚側側膊
都係寫la

16. 沉寂的湖

偌大的寢室安靜得就連一根針掉下來也能聽得到，安靜得都能聽到女孩蠢蠢的呼吸聲。

男人看了眼整齊得沒有一絲摺痕的床鋪，掦手遺退一旁守候的傭人，腳下緩緩的向靠窗的床邊走去。

女孩抱著一個比她還要大的咕𠱸靠在床邊睡著了，小小的下巴就抵在咕𠱸上面，垂下來的髮絲把她大半張臉也遮住了。

這個女孩怎麼睡著也能這麼傻。
又傻得這樣的可愛。

但她怎麼會這麼喜歡坐在地板上？
還真是個不聽話的小孩子。
男人揉上了她的髮頂﹐目光盪漾著寵溺的溫柔。

他把女孩抱起小心翼翼的放上床榻。

身下不同於地板的柔軟觸感，那圍繞著自己莫名多了出來的溫度，嚇得沈落一下子睡意跑光睜開了眼睛。

「不！放開我！」昨晚夢魘般的記憶如潮水般一湧而上，她伸手推著男人的胸膛劇烈的掙扎起來。

不要踫她！
這樣惡毒可怕的男人！

一雙小手用力的推著男人的胸膛，試著拉開兩人之間近得讓她噁心的距離。

可是強弱懸殊，她的奮力頑抗，男人根本就不放在眼內。
侯文華收緊環在女孩腰後的臂彎，小小的身體被擠壓得幾乎陷進了他的胸膛裏。
「你這個渾蛋！」女孩羞憤的怒吼被隱沒在男人的胸膛裏，連聲音也扯得撕啞絕望。

這個可惡的男人！
她到底犯了甚麼錯？
有那裏得罪了他？

他為甚麼要這樣對她？
又為甚麼偏偏是她！

她甚麼也沒有了！

她的哥哥。
她保留了這麼多年的童貞。
還有...她最溫暖和煦的初戀，那夭折的初戀。

「為甚麼...要這樣對我...」也許是掙扎得太久﹐沈落疲憊的合上了眼，但卻阻絕不了那倏然滑落的淚珠。

侯文華伸出手撫著女孩的小臉，拇指憐愛的揉上軟軟的臉頰，薄唇一下下的吻著那串串斷了線的淚珠。

他抱住懷裏的女孩，深吸了口氣，目光落在落地窗外那沉寂的湖面上。

「我，一直也在等你。」素來淡淡的聲音，此刻卻有著壓抑般的暗啞。

一直的等。
結果等來，這愛上了別人的你。

-- --
體諒下文華其實佢都好慘
終於再遇番女主，但所有嘢已經唔同晒

慘=老強人 講唔通架嘛 呢條友性格根本有問題
上一世慕凡夠慘啦 為左比女主重生犧牲左咁多 仲要最後都係送左入文華口

其實文華唔應該記得
唐驍用咁多世黎換呢世
點知都要比人食左隻豬